娛百狼人殺討論 (4)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤

狼人殺女神 梁以辰

狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

新歌《天亮請睜眼》

問米佬係羅志祥

Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16期。

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
①2018.08.20 風田名言出處
②2019.06.07 可能是史上最氣的一集
③2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
④2019.06.28 上帝視角+高玩配置
⑤2019.08.02 上帝視角+警長局
20190628 公認坐穩TOP3

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

ching咁快手

lm

大家記得join我哋tg約殺

第一頁應該係 無上帝視角 打少左個無字

卜心

偏偏今晚冇狼人殺

最愛紀卜心同09

真人上連登

有無人一樣幾鐘意田亞霍
又靚仔 玩狼人殺我覺得其實佢算高玩

原來創作咁撚勁

田田好QQ

觀感唔錯，但印象中上娛百好幾場都未竟全功咁

做狼好明顯

我都係

琴晚紹安阿倫做live
又暗示問米作弊
爽呀

今次又講咩

tbb個狼人杀終於同凹嗚一樣
不過佢地12人

用埋佢哋啲Terms，高玩，網友

又有新野搞

godlie同京城大師賽應該都冇下季，
大陸狼人殺熱潮已經退得7788，
其實仲有冇差唔多水平嘅節目睇?

TBB四隻狼

最緊要keep住自由討論夠on9

開波

笑到失曬控小賴個娘娘槍真係MVP

獵人局才是最適合娛百

笑到仆街

我覺得除左大家玩得放鬆d之外，米爺冇野好講係咁過所以好睇左

狼人真言

小豬玩呢個仲,唔問米

仲好

真言狼人真係估唔到係邊個 有邊個會諗到最似狼嗰兩個反而唔係

哇！乜原來連登都有討論狼人殺，而家先見到
利申:集集都睇

無知一問
其實偉晉係唔係都係gay
講野個tone...

玩村長玩到俾人懷疑

c機

主要7號係估唔岩字都跳先知，應該估岩先擋刀

未睇今集前我無呢個想法
睇完直頭覺得佢係gay.... 直男扮gay應該無咁自然掛
同埋衣著同小賴咁似...

原來唔係得我覺得佢同小瓜/賴差唔多tone 但佢就唔多抽人水
btw我妹話佢側似關楚耀

關楚耀

我不嬲都當左佢係基果邊，唔覺佢有同d 女有咩互動或者傳過d咩

以辰

咁佢又娘唔哂wo 係一激動就現形

可能萬能插

偉晉+嘻小瓜+小賴, 3大Gay佬

台灣多元化地方 不意外

テイルス塔少
小編 之前聽說你們有發紹安來 但他開的要求你們說暫時辦不到 能說一下他要求什麼嗎？

八大電視娛樂百分百
テイルス塔少 SORRY 我不確定能不能說 所以先不說XD

係咪要求佢上果局要冇米爺

鋒澤新歌

紹安最近不斷覆盤娛百，上的機會頗大吧如果真的是要求沒有米爺就很好笑了

今天沒有上帝視角

猜到我傻

你爛 就去死

問米玩狼好廢

還好吧 小豬和大根聊爆就是焦凡凡直到沒有進我狼坑

直接估中三神喎

我第二日估1狼王4狼57容錯
4做狼太明顯啦 不過點晒啲神出嚟

3真係估唔到 發言好平民

爽呀，呢場米爺完全暴露左佢冇邏輯

話9號自刀

做以平時愷樂隱狼既位

想做09，但太早俾人發現係狼追唔切輪次

笑到仆街，後面連續幾個都懷疑

弱智祥

小賴無必要跳出來擋刀
嗰個moment 5號已經明獵人 佢跳反而令好人覺得佢係狼

阿虎如果第一輪有帶領大家投4號 可能mvp 是他了 因爲小賴最後做多咗我是獵人也會投小賴

還可以啦呢次，冇人估到3號，一陣投錯都多個機會刀唔中神

根本問米第一輪已經好可疑
只係啲人俾面唔敢投佢

狼人唔洗係問米都見到5號明獵 仲跳出來把鬼

田亞霍都算識玩，佢句野我都係少少覺得佢擋刀

問米自己問開米但走去質疑人地抿牌

佢既邏輯：人地做佢做既野 = 狼

死啦，上次以辰搵佢圍爐取暖，希望唔好走向米爺思路

00:48 米爺冇癮個樣好撚頂癮

諗起郭紹安live講過句好啱
米爺踩人嘅潛邏輯係話你太低配喇，你唔應該盤到呢d嘢，所以你係狼

田亞霍正呀,佢第一二輪直接點1.4

cls

之前上黎一直覺得佢ok，但印象中太早死?
今場終於玩到最尾做到野

問米今次聊爆 9號有咩可能會自刀

脾氣又好,好多人一早死就走心

問米死都講晒仲有兩神係邊

之前有次做獵人已經搞到好人捉佢
d人係咪開始覺得佢邏輯怪，係就好玩

小豬做狼失哂準抿哂神出黎但累死狼王，有咩意思

呢場mvp應該係阿虎，一個操作殺哂兩狼
鋒澤都ok
但小賴做乜鳩，最後正常表水平民歸票3號已經贏
5號跳神，7號金水，2號銀水
懶醒覺得2號有機自刀，但其他好人根本唔會咁諗，見佢假跳投佢根本好正常

其實問米真係好易捉係狼，狀態比起狼人低太多，唔會死踩人係狼，佢靠＂抿＂，發言聽唔聽都一樣啦。阿虎第一round已經睇出黎，不過唔敢投佢。

＂比起好人＂

問米一般邏輯露撚晒底
第一晚平安夜,第二晚話9號自刀
之後比人票走又唔知鳩up d乜 但最尾又無啦啦通靈爆神位攞彩

佢講戈段遺言真係1999

唔知up乜鳩女巫唔毒1號驚佢帶人

講完又唔係兇到人1唔係狼王

其實我聽得出小賴係穿衣 仲幾明顯
在場神淨返一個但係5已經認咗，佢最後發言完全冇攻擊5號，不過5、7睇唔出

佢無諗過自己人設問題
在場5跳神，7金水
2銀水基本上人設上唔會有人懷疑到佢
淨3，8有機係狼 （5,7視角）
而7都講明懷疑3
正路佢去推3出去基本上贏咗
但佢假跳神搞到自己嫌疑又大返，因為好人視角真係3、8兩揀一
我明佢因為懷疑愷樂有機自刀所以咁做
但佢人設上無足夠說服力要其他好人信佢穿衣

自己睇，問米狗眼連望場外2下

佢唔踩死5反而似狼跳神有bug 佢真係想幫5穿平民衣應該直接認5係好人話佢想擋刀 直接skip咗5唔講係人都覺得佢係假跳炒車

真係好撚似gay版關楚耀

你可唔可以唔好打書面語

廢到on9 又係問米中四神
可惜喺佢眼中冇屠民呢樣嘢

佢去到後面已經好多bug
臨尾3 8 未pk已經知係佢
如果3醒少少8就死咗了

不過3算係比較隱
打隱狼一定要藏得好賺輪次
如果唔係寧願衝鋒攞多D資訊
但3 d操作完全唔知做乜
我諗比多晚佢都未必殺得中隻獵

問米今場同打少個冇咩分別
完全係睇到答案但唔識點切入咁
佢個視角已經明顯知道5 6 9 10狼
但都冇用 完全唔夠輪次
要怪就怪佢哋打1打得太肉酸被睇穿

證明佢點3狼唔係靠咪牌囉

有你呢個好d

因為佢驚3唔係狼 有機會2係自刀

諗住番去再望下有咩留言，見到有米粉圍緊爐

王詩雯
12 小時前
4號發言太爆狼了

Cheng Sin Liu
11 小時前
應該是故意這樣打，抿到9號預言家，遺言直接把場上3神盤出來

小楓VK.
11 小時前
故意的。為了留抿到的神給其它兩狼知道

聲煩夜雨
10 小時前
王詩雯 看不出來故意的嗎 因為這輪次有遺言 他早把神都摸出來了 故意發言爆狼透露訊息給隊友

其實問米識玩未 女巫唔敢毒狼王係咩心態

佢已經直接認狼 1號係咪狼王已經無所謂 反正毒錯剩低狼王一個都發動唔到技能 除非1號係真獵人姐但佢又唔似

人地邏輯強 連最基本女巫毒狼王都可以錯

都唔知點解咁多低級錯誤都敢咁自稱

今局竟然還可以有二十多分鐘

笑死 斯亞用小豬個套玩法打小豬

屌你老尾米爺又係知答案鳩up，明明斯亞有講5號係狼但屈鳩佢冇點出5 6 邊個係狼

斯亞做緊乜鳩
5號咪跳左咯 你仲跳
09招數又比峰澤睇穿左

之前有段片有講果日俾鋒澤睇穿應該就係呢局

一路都諗緊另一隻狼會唔會扮擋刀跳多個，等巴打解說呢個玩法有冇用

09帶住2個廢條 點贏

一出黎見到5號跳到咁都知玩撚完

我初初以為會叫埋佢扮查邊個，點會查趙哥

可能09仲沉醉緊台語版新手起跳預言家贏果集
所以叫5號跳
不過09做狼 多數會俾首查或第二晚查 有同伴跳易打d 起碼第二晚可以殺預言家 不過今集咁岩係首刀預言家 打唔到落去

斯亞做好人ok 但做狼真係好廢 邏輯廢又易走心

小豬再一次先用觀察知道8是狼?
12:11 邏輯是8未有選5、6誰是狼
10:35 但這是什麼?

你地點睇呢個位

真係開始知你係狼就唔理你講過d乜幫你作埋內容

佢第一round就問好晒米

8號好撚怪
假設佢係預言家 跳出嚟既話代表5、6一定出一狼
以好人角度一定講呢樣先
但佢就講埋啲咩1、3 on99
仲有5、6
我無記錯佢係話5鐵狼
我都唔明點解佢會話5鐵狼 但就唔提6（係想扮覺得佢擋刀定點？）
但唔make sense
如果6係平民佢點知5號係假預，同埋佢擋刀做乜春
所以8假跳得好撚廢

問米玩親好人就唔好睇

下下用狀態氣場兇人 開天眼

狼人無哂體驗

09好慘，2個豬隊友一齊悍跳，仲遇著憘小瓜跳預，直接送2狼。
第二round騎士跳完到佢，勁慌張，雖然可以話佢專登聊爆，但佢根本已經冇哂空間發言。

真心一問
工作人員隨機發牌之後
場外要俾signal問米要點先唔俾其他人發現？
首先連錄兩場的話會有下(上)一場既人(藝人/素人)睇熱鬧

通水既人用手比已經未必睇得清楚，好似女巫睇邊個俾人殺救唔救咁，成日都有人睇唔清咁要再三望多次確認

問米要瞬間確認3狼/3民又唔俾場上另外9對眼+場外觀眾發現係咪有啲難？

利申：小鬼走左就無睇娛百，係最近click youtube 睇到狼人殺先開始追

硬推理可以講下佢近幾個月所謂既轉玩法第1輪唔講d咩

然後每1日就知多個

我真係笑死，尤其係5號嘅遺言，但跟住下一局仲會見到佢娛百呢啲本身咁睇人物狀態而玩的，如果假跳預，就一定唔可以揀啲貼臉式發言的玩家報查殺（即係趙哥、小豬呢d人）
09衰在高估左5號

但問題係小豬同埋以辰成為好人都有咁樣做過小豬一個教壞全部人

但佢做狼人 都係冇邏輯

趙哥飲醉酒玩真係好撚好笑btw睇開佢綜藝三國智

做好人都唔太有
上一次梁以辰平民擋刀假跳預就話啱
今次又係咁踩斯亞假跳預
一時一樣任佢噏
雖然斯亞跳得好柒

諗住有新手光環
點知佢完全冇諗過要點跳

個賽後有講，米爺話佢平民擋就得

但係佢擋果d都係柒

係
佢既視角知邊個真邊個假咪擋得岩

好似有上過去但唔多，所以個新手光環明顯係冇

真係好撚柒

btw今晚我哋玩咗場9人

兩預對跳 一個被票死
另一個第晚死
有人真係盤真預自刀
成班咪打佢狼 屌點知係好人嚟
仲要真狼盤佢"邊有咁多梁以辰呀"

真心問係咪真係有呢個打法

好奇一問你同啲fd喺邊度玩架 樓上cafe?

我哋玩app呀 #1嗰個gp

原來tvb班暗星搞咗個同娛百一樣配置嘅狼人殺節目好似玩得幾好

唔係講緊電視嗰個

原來有post
日日都追 好好睇

所以我都唔認同佢兩個個陣跳架

有，可以做高自己隊友身份，但冇必要，亦冇意義。上次以辰做左咪比人鬧

無卜心唔好睇

咩意思?
真果個被投死，假果個第晚自刀?

呢個嘛，雖然都有錯，d觀念好好多

以辰果次都唔係同預言對跳就已經自刀定先肯定冇用

第二晚跳果個夜晚倒牌 正常女巫用左解藥 狼第二晚係唔會自刀
除非狼預發狼金水 想坐實隻金水做金剛狼 就可能會自刀
不過都要睇下狼隊夠唔夠高配 識玩呢招

你地Group人邊啲人比較勁

娛百有一集exactly係呢個case 梁以辰假跳預比人投死之後楊晨熙真預夜晚死咗 之後起身阿虎居然話梁係真楊係假成個YouTube cm全部都係鬧佢

高手都唔少㗎 但功利主義嚟講
呢個做法太risky
而且似乎冇乜人認
加上真假對跳 假預出查殺都保唔到金剛狼
只能出金水 我都唔知咁樣應該點玩先有收益

完全唔記得呢集
唔怪得以辰會想用
佢只係用錯咗咁解

但真係太多條件了

個人覺得偉晉嘅娛樂性>all

小賴同小瓜一定係0仔

番到黎之後搶哂d 笑位

仲記得佢回歸後愈玩愈好
但依然連敗中

吓 佢地係tbb嫁? 一個都唔識仲唔識得過tw明星

其實整體係玩得好，但通常每次錯果下都係致命

最易應該知羅天宇

終極狼人殺個app
有無香港人玩？

有

今晚試下先
因為普通話太爛所以一直都無試

你入咗#1個tg谷未
我哋玩咗幾日了

哈哈哈 斯亞今次完全驗證左女巫第一晚不救人，好人會有多大損失

娛百已經都試過唔少次女巫第一晚唔救 第二晚就被殺

不過總有人堅持女巫第一晚唔救係有用

愷樂真係進步咗好多,好感動

屌，估唔到今集咁好睇

米爺知殺神殺中獵抵撚死

錯有錯著啦，佢第2日冇得自救等09 盤到邏輯
完全冇人講開毒唔開解呢個點，得09知

小瓜都係果隻

未試過假跳既第1次多數有人信
不過都算係講得幾好啦

明明愷樂都跳左騎做咩唔殺左騎先殺獵

佢係MVP嗰陣時差啲喊希望佢之後越嚟越進步啦

輸問米 好明顯

所以想知米爺既邏輯

係咪問開米而家想專登錯

問米完美示範唯一輸嘅可能

4明平民 5跳騎 7強跳民
所以2必獵
殺4 5 7是但一隻都必勝

證明左知道哂答案都會輸

我覺得鋒澤第一日就跳預冇錯wor
佢地賽後討論仲話佢唔應該跳
有個問米係到 實比佢抿神 仲唔拿拿臨跳咩

好廢
嗰輪踩8號 最係投7
邏輯強

呢度好似本身都乘日話第1日要跳

呢場黎講女巫未用藥唔跳等幾時

投7果下已經係明著狼咁玩，不過有趙哥平衡

問米今場廢到好7

一開波自己係度自問自答係咪自刀已經有d 緊張口吃

預言家第一晚無死就跳啦
娛百最後好多場都證明咗 所有預言家第一晚無死唔跳
基本都無好下場
你唔跳後面一定有狼假跳 咪俾狼不停帶風向
有兩個對跳基本上一真一假 兩個都整死晒咁起碼好firm一神一狼走咗先
不過我唔明點解鋒澤會揀偉晉嚟驗就係

問米logic

純粹想查既人之中最後既位掛

其實趙哥都啱 只係佢睇唔到問米一開始都投3
如果唔係趙哥中晒三隻狼

跳騎嗰下差啲輸
不過起碼有用腦
佢之前玩得好hea

一開始小豬 同個8號一齊衝3其實好On9
只要prove到3係真預 1.8.10 3狼即刻出晒嚟

多得佢跳騎 先睇得出問米既廢

今集愷樂同婁xx救世
個0仔拎mvp唔值拎

我覺得趙哥進步左不過仍然係有十分之大嘅進步空間

佢應該係剩係想查09或者偉晉先
見到偉晉係後置位就查咗佢

真 如果問米殺愷樂
已經輸左啦好人果邊

其實佢跳騎嗰下理應要輸
但問米咁廢又救番佢

安慰獎啫

問米第3晚唔殺佢我都o咗

我覺得個mvp擺明做俾佢 驚佢真係頂唔順
佢假跳真預呃咗兩票就mvp笑到

真 殺愷樂 趙哥會投走09 然後問米殺埋婁xx
好人就會輸 問米廢到

係有進步既，只不過都係老人家果d性格，佢唔似會因應個局勢去改變懷疑既對象

玩game玩到咁真係第一次見
0仔其實真係唔勁

鼓勵性質不用認真

而且第1次假跳算跳很好已經值

利申：都係唔太鐘意佢

我地呢度平時嗌開佢柒頭瓜

呢個一定，多番隻狼隊友兩個同步投一個都已經玩完，可以明住打

婁峻瑣/09先值得mvp啦

不過佢地都唔介意呢啲既

佢得一個思路
不過嗰條思路正常咗

佢又真係柒下柒下既

米爺認錯

好似上左一課咁，說好的邏輯強呢

個獎一早變左幾次質

有呢d明顯進步既多數會俾

有一次攞預言家佢到第四晚都唔跳
有一次仲癲
平時佢剩係識講我係平民我係平民
佢無啦啦話自己係個好好好好既人
唔記得佢揸神定狼
之後即刻俾狼鋸咗定俾人投死咗

mvp唔使咁認真
不過大飛都幾慘
我覺得直頭係侮辱
不過佢都幾玩得

條友係問米啲fd嚟，如果唔係一早唔發佢上嚟

狼屠緊民跳民，狼屠緊神跳神，呢個係佢之前俾人屌到開花既原因

雖然係效果，但真係幾侮辱

但玩得先可以做米爺既狗

大飛其實都係玩得垃圾

次次殺人都係問米話事
隊友冇say

第二輪應該殺10自刀啦
問米又走去殺6

最後有騎士唔殺
走去殺擺明殺8既獵人

廢到

大根後尾都有講返
雪神局玩到佢燥

又玩狼自刀?
佢狼王黎wo

米爺話事最後柒左，俾女小豬教番應該殺5笑到仆街

有解藥可能騙到既

係wo未用藥，再唔救變左可以帶人應該幾有效果

查偉晉合理 之前兩集佢兩個咁多效果 查中偉晉係狼實有堆笑位

好想睇小鬼玩狼人 聰明一定玩得好
不過成日口快快應該好易講錯易聊爆
唉 豬鬼年代真係好美好 中國祥

俾人查殺應該紅都面哂多

應該係好人屈機 做狼自爆型

問米仆街啦去，睇完呢場仲有人話佢沒問米既，我即block
上面有人問點解第二日唔殺10自刀，係殺女巫？
因為問米做親狼，第二日必定殺女巫先囉，佢條問米方程式唔記得？
仲有，佢最撚狗既地方係，蝴蝶想跳個時，佢打眼色叫佢唔好驗人吊你老母問米作弊狗

仲以為係小圈子post生面口就無人回

不過都係無反問米回應工作人員點樣眾目睽睽下俾signal問米而唔俾其他人發現

小鬼唔算聰明啦，睇玩很大就知
王仁甫就真係又奸又聰明，不過同問米唔啱一定唔會上

佢唔係米狗點會上到嚟 咁廢

好想睇賤甫玩狼人殺睇親飢餓都要支持佢對家

我由生存巴士睇豬鬼，睇到小鬼入主娛百，最精彩時期都一直都冇金鐘
小鬼走左人，中國豬都冇咩主持幾集反而有金鐘，仲要串鳩威廉
我最後睇到遊戲王年代 小鬼走左之後都係睇狼人殺先回巢

加多句 我覺得佢聰明係有集瘋神無雙玩無台詞，未見過有藝人好似小鬼玩得咁有急才

我反米大將軍應下你啦米粉

暗號呢d野其實同經理人夾又得，同工作人員夾又得
預言家—打呵欠
女巫—橋埋對手
獵人—離開原本位置
小狼—抓癢
狼王— 滑手機

以上動作，每當輪到個個人發言既時候，經紀人/工作人員就做。所以問米一定要聽曬所有人發言，先會知道佢地身份
我仲可以講多幾種作弊方法你聽

呢d動作普通到唔普通，正常到唔正常。點會有人覺得奇怪

mvp比咗個嘻小瓜係咩事

有邊個同期會同小豬岩

咁你即係鐘意定唔鐘意仁甫

卜心上咗乃哥個麻雀節目！！卜心fans快睇！

飢餓支持佢對家，其他節目會支持佢

原來呢度都有人睇飢餓

今年節目同主持都入唔到圍真係痴撚線

大將軍

佢係接得好撚smooth，仲幫舜哥兜埋最尾食野

點解唔比女巫 我覺得如果格硬比果個小瓜不如比女巫

即係你有睇上集狼殺大獵殺
得兩個神，d民又個個縮
第一次試玩crossover 應該搵幾件有玩過狼殺去玩好d

以辰之後好似有上，如果果集先玩就正

你講Mvp?

女巫毒果下都係將功補過

問米出貓有幾難姐
你估成個場得佢幾個係到玩
只要問米助手經理人之類做下手勢比佢容乜易

騎士女巫都可以比
係要硬格比小瓜
宜家好人贏喎

Kyle Paul Wong
Kyle Paul Wong
2 小時前
真的要大讚愷樂。雖然愷樂差點過早暴露自己是驕士，但那番話也有可能讓主任反而覺得她在替真騎士擋刀，結果主任晚上殺了小碩。

做高愷樂身份，減低米爺派膠刀錯人，好明顯就知佢騎都唔刀啦柒頭

不嬲佢以為洗牌派就當冇作弊呢個邏輯真係錯撚哂

騎士女巫都跳一半果下已經爭d出事，都係將功補過

真係要講表現點都09，得佢講到死兩件冇救人即係刀中女巫，女巫唔會假跳預言(除左呀米爺大哥)，所以6女巫，10狼

但而家Mvp不嬲優先俾最有進步既人，所以合理

09拎到麻木咗啦
雖然我都覺得個MVP俾09 婁同蝴蝶其中一個都正路好多

邊集黎?

09唔計之下 好人黎講MVP 女巫>騎>獵
女巫起碼敢用毒同埋毒左狼王
比人捉到佢身份冇計,前面個個都係到話女巫做乜唔救人

另外趙哥真係

早兩集，大根1號位

唔太記得喇 好似就係小瓜做預 凱希做巫 大根做10號獵人歸票戈集
去到第二晚都無一個神跳出嚟
大根嬲到自己跳獵人話憑感覺歸票

女巫個毒局住用啦，自己都死唔用下技能咩，日頭已經信咗隻狼係預

我反而覺得係 獵>女巫>騎
可能斯亞第一日發言質疑鋒澤做咩咁快跳預感覺邏輯有d問題
愷樂就跳完唔驗

愷樂主持人無得拎mvp 而且跳完騎士唔驗嗰下柒曬 唔係狼衰on9刀中2佢可能比人鬧添 女巫第一晚唔救人加上盤得麻麻所以mvp比10其實都算合理 比起之前我就是個平民/我是個很好很好的人已經飛躍進步㗎喇

小瓜跳預言感覺得益於峰澤誠信破產呢件事
峰澤真係好慘

鋒澤發一個第一晚比人殺出去既金水喎
比著我都懷疑下
同埋係我角度斯亞就算比人殺應該都唔敢用藥,起碼佢敢用先,比起之前點都有進步

一見到斯亞就諗起隔離屌佢弱智個post
諗起以前個黑澀會年代真係靠可愛cover 曬所有野
就快變中女就好難頂

我反而覺得可信度幾高啵
可能因為我覺得如果狼要假跳嘅話應該要發一個在生嘅人金水嚟拉票或者發個查殺先有收益
同埋斯亞做女巫不嬲都樂敢開毒
佢有集救完自刀09之後再毒返佢都好精彩

btw 我都係睇呢post 先知cctvb 有玩狼人
證明我真係已經完全無視tvb
我完全想像唔到汪阿蛆玩狼人 直情柒到唔敢睇
仲有奶共蘇永康

講人其實我都覺得佢幾惡頂 之前玩情緒流

可能太多女又靚又叻
好似以辰 篠崎泫 卜心 連蝴蝶都叻左咁多
相較之下佢真係on撚9

我google完先知原來佢後生過以辰

當年黑澀會佢算係比較後生

仆街個樣好似整過好多野咁

不過我大致上都仲係一眼認得佢
好似Mei Mei 個d 完全變左另一個人咁
不過再講落去就變左黑澀會討論

原來講果集邊集，以為邊集講雪神呢句野

呢下要讚既平衡毒，佢本身都投3，幾驚佢唔毒 / 求期毒第二個唔投3既人

佢當年比較後生就出道，仲叫糖果同蚊子pk但依家真係成熟咗太多。黑澀會真係專睇心機美眉互相落陷阱

同你一樣，獵除左認錯預言之外都好合理
加上另外兩狼都互咬之下佢認錯唔有太多錯既判定

你呢個講哂我想講既野

總之巫同騎都只係將功補過

鋒澤咁調皮佢係狼王點會專登走去驗個死左既人，我反而信佢
但撞正第一次跳既人你點跳都係輸

問米叫佢唔好驗

好好睇架，每輪完左會等阿姐呢個知哂身份既主持俾幾句tips

如果係我比MVP就會比婁不過小瓜前排真係玩得太差，俾人鬧得太勁。今次表現進步左攞返個進步獎都可以接受只係大飛嗰三分之一mvp，越嚟越覺得悽慘。

佢最初都係走心，後面其中一個越玩越好，但未進步到最高玩既lv

做米爺既狗俾佢攞黎做其中一個效果係應份

21:33 凱樂「好啦咁我就驗一個」「不驗喔」「不驗啦」期間切左鏡頭比小豬

邱鋒澤好慘啊又冇人信佢
不過10號歸票位坐得後係多野講D既

某程度除左A 瑤姐妹之外 我唔能夠確定所有妹妹關係好係真定假

屌 完全唔敢睇 睇文字都打冷震

唯一集集追 本身唔熟5566 睇完之後喺其他台睇到佢哋好開心

好睇過玩很大好多 首先玩法好有新意 玩很大真係唔掂 點解可以年年有獎攞 所以有人話三金好公正 我真係得啖笑 啫係覺得飢餓唔一定攞 但玩很大憑乜？天才都叫學到d嘢 玩很大毫無營養 而且憲哥霸道 雖然依家做咗關主好D

想像到個畫面好噁心

我等以辰上飢餓好耐了
原來佢好早期有上過 對佢零印象
後尾睇返精華先知

丫頭依家狂暗踩小薰就知道係咩事

之前有見到推薦跟住點入去下面全部都係講阿姐既角色 怕了怕了

btw嗰集超正 同埋仁甫女巫死咗 好撚爽所以嗰鋪都係撐狼贏
唔知點解 可能奸甫太奸 成日用奸招贏game 所以會有種佢去邊隊就撐對家嘅感覺

估唔到飢餓個主謀咁好諗頭狼人殺+大獵殺都比佢諗到

婁 已經好多鋪好表現但冇mvp
鄧佢唔抵

好撚憎大飛 本身對佢冇乜嘢 但含到問米雪雪聲真係好憎 佢兩公婆越嚟越唔掂

抵佢死㗎喎 比米撚

大根 阿虎 大飛 三隻刷鞋仔 係得大根正常

係唯一最近果集轉左玩12人多d野睇，當娛樂同留言屌柒下個節目發洩下唔錯

認真d就睇呢個

有上過咩，真係冇留意到

上次去d fans page 問好似有次唔知咩17直播 好似有邀過09，但時間太早推左

冇架啦飢餓既仁甫要洗白應該要比狼殺鋒澤用多幾倍時間

佢自己洗白幾集就會忍唔住過番其他人一棟

飢餓主謀超正
每集都有新既創意好撚癲

玩很大已經變左旅遊 + 耐力對決

心痛飢餓今年乜提名都冇

玩狼果d拉低分

玩預言幾場早死冇鳩計

始終最強平民，今次獵人都唔錯

最近有進步還好啦，佢最慘講好笑又唔夠另外果d好笑

愷樂玩得好好喎
佢依家玩好人基本上都企岩邊
唔會比人帶到個風向
今日似係問米叫佢唔好驗 做哂表情
愷樂又望住佢比反應
問米應該以為2係民先會刀錯

可能想博騎士驗錯

生存巴士都有睇過年紀有番咁上下

豬鬼蝶時期最好睇，威廉俾人當小弟提名都無真係慘

我就係唔鐘意問米同小鬼反面先喺小鬼走左無睇娛百

唔認同反問米就係米粉真係好笑

每輪發言都要望向場外先確認到一個人身份咪極容易俾其餘9人/場外觀眾發現，如果你話其他玩家發現左都因為要乞求上狼人殺增加曝光同知名度而唔敢出聲咁無野好講啦

有沒人明佢講乜

主謀真係有用腦去諗啲game點玩點先有遊戲性
淨係獎金玩骰仔啤牌都次次唔同已經好勁

問米要第一日每個人發言時向場外望n次確認其他玩家身份而唔俾其餘玩家發現

咁高效率又易曝露既出貓方法係聰明既

上面個隻米粉真係好撚好笑
望場外個0.5秒，甘容易比人發現？沒人叫你蠢到個頭都郁埋下話同埋，正常玩家，人地發言，一定係望住發言者，邊會睇你有沒望場外？
最後附上問米望場外圖比你，米粉

記得個集之後我同你屌到柒瓜仆街

我反而覺得合理毒10
因為狼人無刀10而刀佢 基本上10即係狼

咁又唔可以咁講喎殺雙藥女巫的收益大過殺預

全場得09同問米知6女巫

今集好睇 如果無上帝視覺仲正
無人講蝴蝶無啦啦爆趙哥seed?好好笑
趙哥眼都突埋 今集趙哥幾有效果對趙哥改觀
同埋站錯邊其實無所謂 識回頭就得

愷樂真係睇住佢老闆面色玩 如果唔係狼人一樣會輸
騎士想驗8

問米拎狼同好人個狀態差好遠 淨係識推自己狼隊友出去

想問下婁叫查個毛出處係邊集?

D米粉去撚曬邊？縮左入老母個西到？

唔係刀小豬 係刀10

尋晚嗰集 7 8平票嗰陣，有影到米爺同工作人員講緊野

係wo，search番先知上過兩次，果陣冇留意

呢個真

米爺一定知道剩番2神2民啦，佢仲殺民先既話證明左佢實力

本身愷樂都係票8，以佢而家程度見到1 4 都票7應該會懷疑到，而4平顯知佢好人未夠班，所以得番1

攞獎呢d 睇得多都係睇下算，好似電影都係，好多時係排隊

你最好睇果陣未夠年期未到你，到你攞果陣只係時辰到，未必係最好表現果年

反開米爺殺紅了眼者，唔使咁斟著d字眼

好撚癲，好感受到每次好有心機去度橋

師兄只係求期舉一個例，要作弊真係有好多方法

而大家講佢作弊本身唔係基於佢望外面(但事實上佢做節目本身都會乘日望望場外，所以我覺得呢個動作本身已經好自然冇咁易俾人發覺)

講佢作弊係佢每次捉到人講既原因都係鳩流流
我自己就估有少少信佢觀察到再作句野呢個說法多少少本身
但當佢去到接近100%命中而冇邏輯之下真係只能講極可疑

除非你話只播出佢捉到既集數

好想知09本身話1 4 可能係女巫係咪想fake狼，但口多講左6號可能係有身份(佢估係預)，俾左狼tips，變左4 / 6 係女巫

good point

咁我更加排 獵 > 騎 > 巫

趙哥我不嬲當佢做效果，只要佢唔犯d大錯(開牌)其實ok
不過如果今場因為佢最後堅持投09而輸應該都會再屌下
佢今場係有進步既，但唔會因應死既人，跳既人去改變佢狼坑，不過呢個係難

問米玩騎：點解要我撞人，我就想玩到最後
問米玩狼：點解要我做焦點，我就踩人做高身份，玩到最後

查個毛：
第一頁
>>>> 20190628 公認坐穩TOP3

tvb 唯一可取既點係用部pad 投票

大家禁完X / 數字先show出黎
冇得俾人跟票

其實想問下正規係咪都要同時投，如果慢左跟人既點處理???

我同上面既師兄唔同，我係本身睇開5566 少年特攻隊
小鬼係佢做娛百拍小豬果期先有睇，之後狼人殺先睇番
而玩很大都係有小鬼先睇

我估啦，用番排隊輪，以前憲哥都好似乘日冇獎，而家好似補番俾佢咁
但如果今年有3連霸就同皇馬一樣
冇就一定賴鳩小鬼

繼續支持5566飢餓遊戲

但6是女巫挺明顯，3跳預，而場上1 4 6表態質疑9民身份，狼視角已知1是狼，咁剩返4同6有可能是女巫，唔使09比tips。09應該是去到第二晚(女巫沒有使用解藥)才判斷清楚6是女巫。

米爺係狼隊捉唔奇

純粹想知09出發點

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

問米本身好地地玩都搞笑有娛樂性
係要棒自己做神

出另外個男主持仲好
又搞笑又肯玩

40幾歲人都唔撚化，老屎忽

我覺得係6號第一日盤9自刀 唔信佢民走
似有視覺
第二日無開藥救反而開毒 因為第一晚外女巫不能自救 所以女巫被刀

同你諗法一樣，佢唔係硬做神其實好好笑

偉晉

屌你問米方程式

斯亞 亂鳩咁黎

個人覺得09應該不是想fake狼吧，之後還要加了一句「我是不是不應該講」，表情似認真思考。加上他一開始不相信3預，但又認為6有視角但不拍身份=3 6出一狼

但係佢毒中狼王幾關鍵
算將功補過啦

看了預告，盲猜今晚偉晉是真預，小賴是狼

之前對上佢果兩舖都係柒下柒下

佢呢句好似講完1 4 之後講，所以我當時覺得想fake狼，可能諗多左

如果偉晉假預，09狼同伴就精彩

雖然睇落就唔似

已入

借個位貼貼今晚先得閒睇

婁峻瑣真係長期穩定 又好睇

start

09 ： 8號有變強

即係之前一直都

問米兩輪都改9人發言

mina毒錯人

好撚柒正呀屌，09捉番米爺聽錯人

09坐歸票位真係不得了，好準

真心，本身仲想讚小豬有返dd邏輯點知話5有bug，我立即返返去聽，原來係改咗人哋發言

Mina 不錯啦，起碼識得跳，只不過毒錯人不過明明愷樂也是娃娃音，竟然仲模仿人哋嘅娃娃音

米爺駁唔到

係，前面果段都真係ok，一到佢踩果下就出事

愷樂好似越來越勁，睇穿米爺
但佢次次發言都係嗰幾句

愷樂由情緒系變左冷靜系

係，整體好唔錯，係毒果下錯，如果佢覺得7係狼其實唔使急住毒好可惜

米爺好人壞人狀態差咁多愷樂跟咁耐點會睇唔出

冇辦法因為佢已經跳咗身份+講明自己會開毒=一定會死，所以開毒係可以理解

米爺進步咗架啦，零九都讚佢

我搞唔清楚係嘲諷定係真心讚，雖然如果係零九講出嚟我會相信係後者

有冇人可以睇得明小豬夜晚比什麼

我諗佢想叫琳妲屠神

女巫毒啱8就perfect女巫
但毒錯2都無計啦，新嚟，同埋都係2、8揀

問米好人就次次賴係野第一輪棄票
做狼就問返人做咩第一輪唔投票

利申: 認為好人唔應該棄票

圖一，問米睇完場外一眼，就識殺偉晉了
圖二，mina發言，再望場外，知埋mina身份

召喚個d傻尻米粉出黎回應下
人地發言，唔望人地，唔寫筆記，而係望場外，唔係出術係乜

可惜09都覺得2同8，唔敢落實指示

俾第1名讚開唔開心呀

睇賽後，有講

我睇直播以為佢叫7號自刀

佢真心讚但個對象係米爺都變左嘲諷啦
讚勁就得
越黎越勁即係之前

我都想問做個自刀動作?

TK
15 分鐘前 (已編輯)

18:20 主任想問的是，你想要殺神(拜拜)還是殺(平)民，還叫他小聲一點，結果琳妲以為主任想殺1號

師兄世界級，又多一個只可以自己做既定律

你地覺得愷樂應唔應該跳獵?

呢度我睇到都已經想講
但不過算 已經講到冇嘢好講

以為會有多一round
點知冇機會了

只能講好順利捉到7所以先有呢個疑問，正常應該係唔跳住既

6號睇落唔錯，可以係騎唔應該咁樣跳神

事後睇返緊係覺得應該跳
最主要係知狼王已死, 輪次上狼刀要刀女巫就刀唔到你,除非玩到第4輪(無可能), 跳出黎仲幫好人排埋坑, 其次先係防毒錯
但個時邊諗得咁多, 自然反應下見4係預走, 6自稱係神, 女巫跳埋, 自然會覺得有唔好跳既諗法

係 令到騎士張屈機牌變成廢牌
如果第二晚先跳就岩

騎士根本唔好跳神，一跳就驗埋佢
唔同獵人日頭有得殺人，女巫有得毒人
騎士俾狼殺就變咗廢牌

如果佢係獵就玩得好好

其實有冇人覺得獵人先最應該跳？

獵人隨時係好人起死回生既牌
狼又唔會夠膽殺獵人

矛盾遊戲世界
10 分鐘前 (已編輯)
屁啦...小豬明明自己常常就愛第1輪棄票，還說自己不會太相信第1天跳預言家，然後用這個點踩愷樂我也是醉了
還說自己踩死5號，這次被09抓到改別人內容了吧.....

静经济
静经济
4 分鐘前
又发现一个傻比 弃尼玛的票 没看憋bb

好撚正，我打左上去真係有米粉出黎俾我撚

騎士真係唔跳得

獵應該算係最被動嘅神
感覺上攞嚟保底仲好
比空間其他有主動技嘅跳

你username係狙米？

如果對住有泯神勁既對手咁樣跳神好似幾有效咁

黃暉翔
1 分鐘前

主任玩狼超級弱，超明顯，大家為了效果，都不敢直接踩主任，這節目如果大家都玩的太假，收視率會掉喔！！！因為已經不像以前這麼真了

唔關事，本身打機用開

真, 第2輪我自己其實唔信09睇唔出小豬係狼
最後7明狼走下, 5太概率好人, 問米就係將5講做焦點牌但又完全避開7唔講既人
但最重要都係個狀態差天共地, 話咩佢狀態進步左我真係唔認同

好似見到米爺戈下黑咗面

以09黎講已經刷到盡，明顯想踩死留左一手
賽後直頭自爆有聽到佢掃件衫d聲

已經暗示得好清楚
以前米做狼咪一樣連刀神
點會廢呀

同埋講越嚟越強除咗明串冇其他用途
一個自稱最強玩家比人話越嚟越強…

係囉 唔打場外 唔歸死問米已經好俾面佢
有時睇賽後09都少不免要刷問米鞋

好撚爽

好驚09俾問米封殺

唔會啦 成個節目佢地一定唔敢郁零九同鋒澤
試下係其他人講問米越來越強呀，世界大戰都似

所以佢哋先敢發聲
卜心係咪消失咗

差唔多架啦，期待班友自己外面搞個channel玩

Dewi上次唔跟問米戈套之後都無上嚟好耐啦

我其實想像到玩開狼人殺戈班藝人應該自己有一個群，但唔會有問米喺入邊
然後間唔中會吐吓苦水

女神局有發她dewi才真的消失了

好鐘意睇佢玩，咩位都可以講一大段

跟住有一次唔小心俾米爺發現佢地講佢壞話就可以黎個小鬼2.0

拍攝前去廁所聽到講壞話

第一輪唔投票真係無咩問題
純粹睇票形作參考
關鍵時刻就一定要票姐
反而6號咁早自爆就唔抵
都出左查殺
佢講野正正常常已經唔係焦點牌

應該叫神勇敢就夠，自己唔使跳出黎

呢場真係冇計
兩隻神牌都第一次上節目

愷樂唔投小賴果下比人捉住做狼坑果下幾唔抵

Mina根本唔應該毒
9狼王，7都露哂狼
佢死埋仲有1狼1神3民
仲要有09帶住平民，咁急毒做乜鬼
就算下rd投錯分分鐘都仲有多一rd
狼輪次輸咁多仲開毒，係咪趕收工

好人太蠢
調返轉諗，明知佢係狼王仲要比人查殺
歸票都歸埋佢，隻狼王都死硬
係狼有咩可能唔上佢票咁明顯
仲要狼王可以帶人，根本冇得輸

其實呢集睇得出09都要俾足面問米
唔敢明言叫女巫毒問米
之後新人女巫自己選人毒時都可能唔夠膽咁做

09有講到呀
佢歸票講"可是9號是狼王, 那2號應該是真的很暈的民吧"

蠢既好人緊係冇09份
所以有佢帶住民真係唔洗驚

本身對小豬無感
覺得佢睇人可能真係好勁未必係問米
但睇賽後討論，09都話已經知佢係狼
愷樂都知佢係狼
佢仲話佢可以話自己一定咬得死5號
覺得自己玩得好好咁
咁自大真係頂佢唔順
睇得出09個表情係唔好意思同佢拗

要俾返面問米嘛
所以呢集我睇到後邊覺得好無癮

好彩尋日果集09贏，如果因為趙哥而連輸兩日我真係會頂唔順

之前lift 口果條片都見到09 一笑置之啦

完場果下一副佢預左贏既感覺

好人得偉晉09兩個玩緊
其他唔知做緊乜
騎士如果一開始就是但揀偉晉/小賴驗咪好
又要跳又要唔用技能

問米呢幾場贏咗場game 輸晒face

dewi其實衰咩 我好中意佢 佢要拍戲定咩

佢衰有一集問米知佢係女巫，叫佢第二晚毒問米指定嘅狼人
佢質疑問米無去毒到，賽後再同問米爭論
自始就無再見過佢

根本個個都知明顯地09同其他人唔同level
加上問米係大佬黎 同佢拗都廢事啦

其實mina 做女巫應該棄毒，但掉翻轉小祿點2 7 8 都合理，唔計棄毒，佢一係毒2 凱樂，一係毒8 米佬，大佬佢第一次黎點敢毒問米佬呀，所以我又唔覺得毒2 太唔合理
09 final round 唔提水可能真係驚左毒錯米佬會小氣
其實我覺得其中一個玩得唔好係騎士第一round 跳自已神職之後唔撚驗小賴，結果比人刀左，同上集凱樂一樣，騎士跳完唔驗＝on9

可能佢以為狼夜晚要刀預言家
點知驗著個狼王就瀨嘢

個騎士係懶醒得黎又ON9

咁三大高手卜心09鋒澤都串過佢 不妙不妙
泫仲要上網同紹安阿倫佢哋一齊笑鳩佢

其實個廢中應該得罪D 高手七七八八
佢仲可以請D咩人上去玩

搵埋泫拍佢d youtube片，爽到佢

忍唔住出龍爪手

佢話神可以大膽D..我仲諗住佢跳出黎驗4/9號..跟住留到最後死埋

應該果陣叫你打定time code，好想聽番果段

乘個發言如果佢係獵人就完美

認同
其實佢都係跳神，佢冇話自己係騎
都係睇狼敢唔敢博，佢可以係獵咁跳架嘛
所以都冇話佢玩錯既
有神跳一跳易排坑d

輪次贏哂一定棄毒
毒中獵人即輸
加上好人有09帶住仲要歸票根本冇得輸

我覺得佢當時心態係覺得狼一定刀自己，所以當下覺得人多點都要用埋個毒
加上2分1機會中狼，點知剩番果個就咁岩係剩番既神

黑澀會嗰班上極都係嗰幾個
見A瑤姊妹上咗一集就無影了
洪詩嗰D又無上過嚟玩(有唔少美眉仲係娛圈發展)

個陣09都開聲話可以睇下毒邊個，點會棄毒講真

其實到E+無開名 我差D以為佢話Meimei 因為我有follow佢地ig 佢兩個幾乎無同台/合照 (Mei都走咗過去洪詩到)

佢好少拎咁

一做神職就勁早死

佢玩親都ok

洪詩

睇住以前個天黑請閉眼頂住先

有幾次都得佢估中
可惜幾次都唔係焦點

個個都要就住小豬唔殺得又唔票得又唔毒得

問米改人發言 自己講D垃圾邏輯都冇人敢講佢

有好過無

就係囉

佢幾可愛
見佢個look都諗AKB

焦點咪即係佢早死但成功裸點三狼+查個毛

但係平時做好人邏輯正確，就冇人留意

因為佢係入邊少數正常嘅人
每次都做到正常嘅事就好難有突出表現

邊集？想睇返

置頂第5集

鋒澤唔係除咗玩緊個陣不嬲都唔點講野架咩
佢有串過米爺？想睇

少少
覺得tbb班人玩狼人杀如果係娛百 一定俾人媽叉到飛起
高ling真係無講大話有睇娛百做下功課 可惜成班廢村夾狼人投走咗佢 mvp根本俾佢啦

Tbb成班平民都冇邏輯 3號比人查殺 佢身分都唔跳下就個個信哂3號 就算平算 佢話佢係好人 但人地係皇帝 點都信住個皇帝先 死個平民又咩所謂 又冇人對跳皇帝 分析又亂咁分 唔會分析死左既人係咩身分 個楊明又玩場外話人扮 演技好 屌你 唔識玩唔撚好上黎啦 個2號睇表情都睇得出啦下話 成班係到亂9咁估 d刺客坐係到就贏game 好心學下人地娛百啦

tbb 果班你問下佢想俾阿姐直接知答案講出黎定娛百間接俾小豬睇出黎

根本見人地紅咗個節目又跟風…但班藝人錄影前係咁"2"玩下就錄 明D唔明D咁咪出事囉
狼人杀係香港真係唔大風氣…大部份人私下無玩過咁濟

咁阿姐一係唔好出鏡 一係就玩埋一分

皇帝係預言家 刺客係狼人
睇到我1999

係呀 將軍=騎士 劊子手=獵人 太醫=女巫 上集起改成多票投走得人同12人局

感覺到好老尷

點解大家仲會睇tvb

重睇tvb

好心咪睇tvb 啦

就算你真係好奇心睇下tvb點抄娛百，睇過就算，唔好再睇，因為tvb真係抄得好差好差

youtube睇得多狼殺始終會彈相關，咪入去負皮睇下有幾柒

已經自由討論，後置位跳完前置位一樣可以反跳，但都係得一個預言都冇人信

出鏡黎講佢由最初俾d真係勁既tips到而家講埋d冇意義既野過牆

佢落場應該好得人驚，邊個敢殺佢呀

點解會由娛百狼人殺變咗tvb狼人殺post仲有一直將殺打做杀係咩事

睇tvb果班醒未

Mina就是劃水的下場

今集好快完

09 + 小賴

直接帶風向隊狼王

米爺助手今日冇番工呀

今日見到狼隊嘅成員，就知道如果米爺不問米就贏硬

一唔係問米mode 直接俾後面既人懷疑

心都離一離

做咩後面冇人懷疑愷樂係狼王 佢第二輪發言狼樣好明顯 好似特登引人投佢出去咁

入嚟想傾娛百放鬆下
點知都見到tvb撚同殘體

算明顯但又冇聊爆，加上下一家係09都冇提就好似跟左個風向

09好似第十幾個mvp

今場問米似係想洗白

洗得好明顯，由第一下發言錯位，到最後一隻都冇主動捉

我覺得好事黎嘅，下下睇佢神捉3狼明明狼對大優勢可以瞬間被逆轉真係會無癮，同埋佢好人鋪鋪狀態都咁好嘅話玩狼會難好多，佢玩狼照樣裸點3狼好易比女巫、騎士、預言家睇穿（之前佢好似試過玩狼踩女巫然後第二晚九直接被毒）。

話時話今集好似無賽後討論
我想知09第二晚點睇得出3號係預言家

我估係3號冇乜點講 似係預言家（至少係神職）想隱藏身份
依家09都冇係youtube 留言講心路歷程

有試過直接毒佢咩? 應該有都唔太多??

你呢個講法又岩

所以佢每晚講一個

係咪留番d時間玩公仔

最近幾場廢到
洗白

佢都攞到冇感覺
今場畀小賴都okay嘅

小豬今集咩事讓賽

條友有答案淨係識攞100，想扮就變左0分笑左

佢今集係ig講

記得好耐之前有局坐10號位同小豬對衝票

我覺得今集09同小賴都有bug
但點解好似冇人留意到咁

米爺都冇點人所以大家都有可疑變左冇一個重點可疑

屌 睇中央台嗰d自己躝返出去啦
sor語氣重但依家抵制緊tvb冇計

我覺得佢可以話自己其實一路都係靠第一日抿人
由依家開始我唔想咁玩
一嚟比人話無遊戲體驗
二嚟大家越嚟越勁好難咪
三亦係最重要 就係用得多都厭

所以依家唔會再咁樣玩

如果佢肯講類似嘅嘢 唔再問米 大家會原諒佢嗎

佢咁講出到黎既效果係會變左佢問唔到米定唔想問米先

唔再問啦總之
要問打call有幾難

睇多兩集再睇下點

但如果狼王爭霸應該點都會問

澤鋒 仲扮 傻的嗎

直接帶預言家死咪得

呢集比佢搞到唔好睇 一面倒

而家d人見問米冇點人就攞呢點踩佢

跪求語噥講既防自爆順驗
咩意思

整左條孫生片

認同佢唔帶預言家有問題
但好人有09同問米 帶啱一樣好難贏

鋒澤退步太勁 解藥未用+有警徽流根本除咗帶預言家無其他帶法 佢帶其他人剩低兩狼完全無贏嘅機會

佢一開始係咪叫隊友跳預言?
跟住兩個都唔敢佢就自己跳
但佢自己已經跳到就算真係預言都會比人投走
而且1號跳得穩定 所以退水 但而家連退水都比人投

佢話自己上警跳預 叫隊友上票俾佢
見1號發言太好即刻扮日常上警退水

如果狼人可以自爆 就可以係第一晚係預言家未講查到好或壞人前就自爆 第二晚即刀預言家
所以會講定兩個號碼去順驗 費時浪費一晚查人既機會
不過佢講 10 6 再講4係防自爆第3張牌就唔明 但係娛百本身唔準自爆所以咁講都係冇用

起碼有機會玩先

btw 呢度係唞下氣嘅平行世界
大家都係用不推文回覆啦

其實跳同唔跳都一樣會俾人投死 係8號俾刀 語噥今集MVP表現下係死硬 但本身女巫有解藥 變相可以查多2個人 冇可能唔帶預言家

你呢個完整過之前台仔整果個?

都係既，一係就直接估冇救人又係小豬女巫

個時序係會點如果警上發發下言有人自爆?

同埋今場問米又開左視覺 最後直接做效果行去愷樂開毒 好似永遠唔會估錯咁

反而想知點解今集咁多人踩蝴蝶
明明3 4都值得懷疑

覺得佢係想帶女巫
當時女巫解藥同毒藥都未用
但估錯女巫

雖然話小豬成日第一晚唔救人
但5號咁少上黎玩 都唔肯定到佢咩操作

1警徽流爆炸都唔敢同佢對跳
鋒澤應該陰影太大 點跳都無人信佢

應該係直接公佈當晚邊個俾刀 之後直接天黑 冇警長 冇發言機會

都係講2 3 7冇跟票投9，但2係金水

呢下真係好怪，仲要係100%剩番一隻狼

我好似完全無見過蝴蝶第一晚係會投票
全場都係過水 話自己唔想玩

其實佢真係唔想玩 但奈何佢係主持人一定要玩咁解

郭紹安live有09

有時都想狼人成全佢殺佢先

今集有紹安 Leo

節奏好快，有幾個位未明

好似有d劇透

問09有邊個有進步，佢話米爺，紹安忍唔住笑

09做咗劇透撚

所以可惜鋒澤冇帶巫or預成個局面即刻好難睇

本身都係咁諗
但照正常計佢毒錯都贏，除非狠刀左另一隻水唔刀預

Btw中國祥又係微博出盡力奶共

全世界都知佢開咗眼 我諗D人已經估到D暗號

輸在7唔肯跳
3 7 9我諗得3 7跳先有得打 但3冇可能
7係識對跳嘅人 都唔肯真冇計

同埋警上太少人 正常唔會咁

我反而覺得佢係咪想屠民
預言家已知+小豬女巫又好明顯
雖然話三狼三神四民，但獵人好難搵
屠民如果唔小心帶走獵人都可以博獵人會帶錯人 （而獵人的確帶錯09）

我都覺帶預言家先係最正路
可能佢做得狼王太多，想試下新玩法
只不過咁嘅狼人陣容，點打會都輸啦

應該係帶雙藥女巫最好
之後晚上殺1
最後有2-3個輪次搵獵人
但應該因為問米唔帶得

問米真係唔可以早死

鋒澤都唔係第一次因為怕咗米爺而輸
紹安好似有讚過佢有時玩得好過09，點會犯呢啲低級錯誤
同埋琴日個場語噥要宣傳新歌
可能仲要考慮要俾多啲鏡頭佢嘅問題

擺明啦

大把人上嚟宣傳但好快死 應該冇咩關係嘅
狀態高到根本對跳唔到
所以先話警上太少人 鋒澤掩飾唔到
不過唔敢殺米爺搞到輸又係幾慘

同意

其實作為狼王果個位唔洗驚應該照跳
最壞情況都只係票走帶預家

今集宇辰又係反指標

諗起斯亞有集上嚟宣傳第一晚就比人投死嬲到癡線

問米既相反

簡稱倒米

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

佢係好鐘意用同一套(e.g. 語病)去捉所有人，但其實只可以捉新手

然後捉d新d既玩家就下下諗多左一層，點踩點錯

驚毒 你知某人幾勁
呢鋪敗在首夜刀廢人之後還唔到雙藥巫

狼王自己一定會票真預, 其他人都知一定要出一個, 所以只要小狼藏得夠好其實第一日係局住要票狼王

不過都係笑下算, 唔考慮節目效果認真想嬴嘅話狼王無信心就應該帶預言家, 有信心就應該帶女巫(都99%係問米...得佢會唔開藥), 點都唔應該帶個外置位, 感覺呢局純粹做俾張語譨

10:40果下點控制自己唔篤落去

又要貼呢張出嚟

下個post 開始要常註啦張gif

其實問米十幾年前都好似紅緊，到今日都仲紅緊

個陣紅到癡線

so?

無突然又諗起十幾年前啲fd勁撚迷問米

題外話，其實有冇人研究過ky
點解可以就咁聽發言就知果個人係咩神
見佢有時玩大師賽做live都睇得穿

本身我都鐘意佢夠搞笑

但同趕走小鬼之後變左又愛又恨

騎士唔驗8?

金銀水的確好大機會好人，米爺先會敢金水照騎落去

鋒澤

偉晉笑撚到我

預言家炒曬車 d bug多到我以為佢係狼

宇辰已經長期好人反指標，
正常呢類玩家玩得耐
只要發言一有古怪就會做坑推位，
簡單啲講即係做好人幫唔到好人，
做狼人打少隻狼，好人狼人都唔會想留佢

好撚好笑今集偉晉啲反應
鋒澤換打狀態流加本身有邏輯真係無敵

無端端投9號

轉投9果下我以為咁精彩真係雪狼自刀

我都有諗過佢唔係發6查殺咩跟住諗諗吓其實佢話佢炸6，但實質係報4金水

+1 我心諗以為1 8雙狼咁精彩

仲有4叫佢發金水佢即刻諗都唔諗話4金水係好人 兩個都完全無諗過雪狼嘅存在 明明佢前一晚先踩過3發自己金水無諗過雪狼 睇到依度仲為48雙狼

米爺以退為進我仲以為真係會8號狼

問米呢排hea玩？
成日都唔明佢噏乜？？？

偉晉好撚正啲反應
成也張語噥敗也張語噥 詐人身份唔講
得兩晚 查10查殺 4金水 話6查殺 完場話詐身份
雖然我都係最後一晚先懷疑鋒澤
明明偉晉啲反應好撚真 我完全無懷疑過佢
佢幫8預言家兜佢唔係雪狼好make sense喎
大飛跳咁差 又無其他人同8對跳 加上又銀水
見語噥投9我真係一面問號 但預言家都無位填了
3號一定係狼 跳得太差仲要報同銀水一樣
10係預言家無可能唔跳 零九女巫
宇辰跳咗騎士 7金水 咁無位啦喎
如果唔係咁排法加埋佢之後嗰晚死我真係會以為佢係假跳
所以最後一晚我先懷疑1 佢狀態係好
我自己睇第一晚狼坑係3 4 10 到愷樂跳身份我先firm係1

佢唔算高手 佢係老手

佢報4金果下我知佢炸，可能講太快腦補左其他人明

8預言家無人對跳 佢第二晚未發言時我都信佢
4喊話叫8俾金水我就覺得奇怪
好似一隻雪狼想澄清自己唔係狼去博好人信任
同埋零九真女巫 救咗8（下晚唔可以殺同一個）
加上8狀態好
同埋4我無記錯第一晚個logic好奇怪
大飛係跳得劣但後置無人跳都只能信佢
第一晚女巫就跳 然後4話唔明點解預言第一晚就跳
咁女巫跳咗 狼可能想封女巫毒藥而殺佢變相擋刀
當然3號個垃圾狀態再加報同一個人金水係好令人懷疑
但4號未跳獵人之前我一直mark係狼

偉晉真係幾正,

係佢發言組織差，
佢炸6號身份又冇好好講清楚係炸，
求其輕輕一帶查4號金水，
老實講，有時玩一局個幾兩個鐘
真係未必無時無刻都專注聽哂，
你預言家唔組織好先比人消化，
好人聽唔明就係你嘅責任，
投9號更加係黑人問號，
感覺佢係學得太多，
但本身個人軟件跟唔上，
啲招式亂用反而變到下限好低

上集警長預言佢係跳得幾好
感覺比之前嘅集數佢有去練 學多咗嘢
但我無上帝視角真係完全唔覺佢嗰下似詐身份
詐身份但咬死人係狼之後投9？成件事好奇怪
如果佢唔係之後嗰晚死咗我狼坑應該會變3同8
（仲有一隻諗唔到）
我更奇怪嘅係9號喺聽到8咁講無去捉佢兩晚驗三人呢個bug

我本身都以為8號係狼 雖然假金水加銀水 令佢預言家位坐得實
假設8係真預言家 3 10 雙狼走基本好人好易贏 所以想騎士驗8去平衡番
避免8號係雪狼自刀假跳 結果係我諗多左

其實偉晉先係最狀態流，
仲有瑪莉亞都係，
真正有實力嘅玩家會慢慢脫離打狀態，
本身狀態流就脫離左
玩狼人殺盤邏輯嘅意義，
當然問米都係

佢未去當兵之前都好鍾意睇佢
跳女巫魔法棒嗰集
當完兵返嚟好似仲浮誇咗

佢應該睇左Godlie果類學，
上集佢個發言結構都似似地，
完全做哂jy教警上預言家要做果三點，
雖然警徽留垃圾，但都打到狼王唔敢跳，
不過淨係學到個結構，
但冇學到個應用，一次過一堆出來用，
自己個腦超負荷就會好似今日咁，
上限好高，下限都好低，
本身佢正正常常第二朝死2狼，
有騎士拍身份生推都推得贏啦

反而愷樂依家都慢慢無以前咁打狀態以前做好人勁激動依家都同做狼差唔多

佢係真心有進步，
以前佢一做狼個人都慌埋，
對眼又警講野又柒下柒下，
宜家平穩左好多，仲識沖票，
算係一個合格嘅玩家

今日嗰集好多shot影到愷樂好似完全唔想再玩既感覺

x2

身都唔撚使熱

咁又唔洗講得咁咩既
你係佢個視覺, 查左兩晚金水,1狀態好好之下, 懷疑錯5,9好正常
佢只係衰在無好好地講清楚個下係炸身份
但呢下係我自己個人聽感下又唔覺講得太唔清楚

已經分唔到佢係冷靜定唔想玩

但如果係唔想玩變左做到自己呢個狀態都幾奇葩

無啦 嗰陣第二晚咋
佢第一晚查10 後4 一查殺一金水
5跳騎士 7金水
咁懷疑剩低嘅正路
的確第二晚為止 兩晚走咗兩狼一神對好人係好樂觀
呢個時候詐身份的確有少少無必要 畫蛇添足
而且佢無講詐都算 仲要踩死話人破音狼
我真係完全唔get佢係詐 睇到我呆撚咗
但肯學都好嘅 今次當教訓囉 慢慢上手佢學嘅唔同玩嘅模式

就算個下唔詐, 佢既發言內容都係話4金水, 再講返岩岩佢講個堆理由踩6
因為佢作為預 , 理論上視覺最清既人, 有責任點狼坑出黎
6最後都會係焦點牌, 不過正常地跟返自己發言投返6觀感好D囉

偉晉好正 集集都有佢

可能因為我唔太認4好人（佢未跳獵前）
我會覺得唔去盤4雪狼有少少唔合理
不過佢要咁懷疑6都得
但詐身份詐都唔記得講係詐仲要一個屈尾十投9真係有啲...

係我都打左個凸, 但其實你諗返對最後無影響
因為6最後一輪爆水發言都勸唔到好人回頭, 9我都諗唔到有咩可能可以
狼今次嬴係嬴在最後一狼拎到晒比其他平民都高既位置, 狼玩得好就應該嬴既
BTW, 盤雪狼多數都唔會第2輪盤, 因為第2輪唔係最後一輪,除非你真係完全無晒其他狼坑位, 如果唔係, 大路D一般都係發4金水,補句但唔排除佢係雪狼,但先暫時不盤, 再點返你其他坑位出黎

有次做預言家唔跳 結果俾人鬧爆
起碼今次係見到有去學個遊戲點玩 同埋兩場加埋算玩得好好

係, 起碼睇得明做緊乜
睇得明代表仲係條鑼輯線上面玩緊,無走偏

係，都係似會出9先

係，整體ok，係踩完唔記得收者

好暈

都係 但佢真係無懷疑過自己查嘅金水 連唔排除都無
同埋主要前面firm走咗兩狼都唔係雪狼
雪狼扮好人唔會刻意同真預言對跳爆自己狼
小豬就俾人查到
所以今集嚟講第二晚盤雪狼都正常操作
呢層零九講得啱 身份跳一跳大概就搵到最後一隻雪狼了
不過可能一時無sense剩返一隻雪狼 騎士又派完金水走咗

但我諗至少如果8唔做呢番詐身份操作
講明懷疑6同9 聽完9如果發言唔好唔排除會投佢咁
我諗第三晚未必咁一面倒令偉晉掹唔返咁囉

咁你又講得岩, 係明知兩小狼走既清況下, 查乜都一鳩樣

佢講完個個停左機冇人知佢講乜

鋒澤啱啱開live話佢一開始有抿到2 8係神所以第一晚殺8
有叫問米佬跳但佢唔肯 所以叫咗大飛跳
佢話大飛發8金水已經開始擔心 8仲要跳預其實狼好大劣勢
但好彩大飛悍跳完有踩1 直接做高1身份

所以我覺得其實大飛有資格爭MVP嘅，佢平時係玩得唔好但一單還一單

邊度有live

8第二輪發言勁bug
佢話驚騎中狼會天黑報唔到查
但3 10都坐實狼，而且一定唔會係雪狼
騎中雪狼直接完場
同埋雪狼局佢報好人根本冇用，小狼死哂佢根本廢牌一張
仲有雪狼局佢走去發金水...明明第1rd先踩大飛發金水
如果唔係女巫保佢我真係會懷疑佢先係雪狼

Bug到我以為咁精彩，以為8雪狼自刀+假跳預

查殺問米 以後唔洗再上

成也8號 敗也8號

1號今場扮得好好 冇野講

之前已經有次係8號位話著重聽9發言跳過10(米爺)

問米身為大高玩 比人查殺就唔識應對
佢個發言聊爆左 仲係到扮民 然後保自己狼隊友
呢場真係鋒澤一個carry

其實佢地都心知問米唔係高玩

睇完最新果集，王思佳好慘

如果一開始小豬肯聽鋒澤假跳預，就不會一次出雙狼了

其實都係死 3號衝左出黎送
8號個狀態仲要起到咁高+銀水
佢原地起跳都無人會信佢

偉晉真係好撚好笑

真係想洗白咁，呢場完左仲係度不恥下問問人應該點玩

語噥自己講太多，人地講得少就當有問題咁

如果小豬跳3應該唔跳掛

但小豬玩狼不嬲要人聽佢支笛

有番佢娛樂性高太多

風圖果陣係得閒爆一段，佢可以keep住乘場都好笑

最近幾乎都唔出通靈爆seed mode
似啲觀眾屌得太恆

係人都嬲啦，人地信你預言家先跟你，反而你投人走....

佢地始終個水平都仲係幾差下
好多位睇得出 抿身份講話邊個似有身份 就比人話似狼
前一集語噥留警徽流話查問米 查出黎係好人仲叫佢發言先 係都要比佢第一晚查既2號歸票
其實識玩既一早當問米係狼/問米一早就懷疑佢係咪真預

咁跟佢係跟風唔乘原因既，睇果度停哂我仲諗佢講錯左d咩

愛情獵人婁+三角戀=今晚應該幾好睇

Btw鋒澤個造型好J

女神局預告

小豬個位可唔可以換其他女仔玩

卜心入唔到大家句對白定唔識扮聲

so cute

一次過出兩集預告睇怕12人局都係下星期先有

岩岩入group
幾時有團好想玩
睇完好想落場

今集笑到噴水鋒澤痴咗線

cls
唔可以同偉晉連坐，好撚辛苦

鋒澤笑到我抽筋

屌你鋒澤同偉晉

Chewimg Gum係蝴蝶嘅歌 唔怪得佢咁開心

有無人睇埋誰是9up王，笑鳩死

又係個個以為自己間諜

宇晨真係好廢

次次信心爆棚指邊個肯定好人邊個壞人

但次次都錯

狼人殺三帥慘剩二帥

騎士冇計，頭2日唔出死左就唔抵

佢之前有兩次hea驗歸票位咁岩兩次都撞中
有分析既真係多數錯

有冇人記得呢集係邊集 愷樂係狼王
愷樂講我是獵人 獵人當然帶女巫 9號走

2019.09.30 就是前幾天的事

前幾日咋喎

大家有緣再見了 呢度就快ban

咩料

轉tg啦以後 唉

零九大神

宇辰俾盡最多信一半

條友最後自投做乜鳩

問米講乜鳩狼殺毒殺順序呀

雖然佢講錯，但佢今集邏輯幾好
至少說服到點解係49先

今集斯亞真係唔入流

佢梅林式打法都說服到你?

佢最近幾集做狼人都好廢 口窒窒 勁明顯

你係素人就唔怪你 但你玩開都咁 就算投錯都係自己攞黎

心態崩，
後面兩個都講到明要出佢，
本來面口已經差，
到問米佬問完米直接拉埋9出來，
基本已經唔知點打，
講左好多次，佢一向好人亂踩，
做狼打少隻狼，
如果認真玩唔計交情，
第一日見係佢死，
理論上係點都唔救

佢識閪玩咩

紀卜心帶錯人
自己都識話搵女巫 佢應該點7/11係神(佢自己抿出黎) 然後帶其中一隻
留真預比隊友刀(宇辰唔洗亂刀)

平時果d太誇張，今日講4 9係合理，當然佢都係知答案先講得咁肯定就仲係果個感覺

最尾行出黎果下好想睇一次如果唔係最後一隻狼會點

對住乘場都高一班就會比下去，未到果個級數

你講得好好

繼改鳩人地發言之後今次問米連規則都改埋又會咁啱每次改完踩嘅人都係真狼

4坐實狼，踩9靠一個完全唔存在的規則，3划水就直接保好人，今集係我聽過小豬最爛的發言，令人心寒個種。

如果9真係好人 咁佢出黎咪好7？
但佢未試過7
如果冇資訊最多90% 冇可能100%肯定

好懷疑佢係有視野 清晰過狼人

宇辰 斯亞

兩個都唔掂

佢講紀卜心唔帶前置位預 帶後置位預 嚟推偉晉係真預 毛弟係狼 呢個係有邏輯
紀卜心呢下真係失策 我當時都諗點會咁帶呀

但係佢話狼殺毒殺順序 嚟推小賴係狼 丫頭係好人 就真係戇鳩大佬呀 你玩咗幾多年呀 咁都唔知 又係明屈嘅
我覺得小賴發言好過丫頭 除咗第一輪衝票衝紀卜心

有集屈紀卜心發言有bug 實則自己有bug
呢個最嘔心

其實推到4係狼係超易 唔洗有邏輯都推到

覺得米爺最有邏輯既一次 / 句

小賴第二輪仲有講番點解衝6

自己改人 + 解錯

呢下真係睇到O嘴
佢同謝sir根本冇分別
擺明老屈死9號
咁都叫有logic，都唔知佢點睇

屌 呢個阿婆都睇得出啦喺佢視角完全冇隻4

每次睇到依兩件蛋散就眼火爆
由其係宇辰果下自投

我真心覺得斯亞已經比一開始進步好多喇啵
反而宇辰真係愈玩愈奇怪

斯亞係進步
只係未夠lv，變左高玩局被屌打，自己又緊張

宇辰係其他人進步之後佢繼續玩番同一種套路 / 方向捉狼，所以好似變左退步咁

覺得可以錄多D狼王局以外嘅板子 見佢地玩獵人開心好多

已知4坐實狼
9第一輪第一個非預帶風向沖6、
加埋以4號鍾意玩狼咬狼既程度黎推到9係狼唔奇

成日話3號狼，我反而覺得3號先係好人發言
佢話1係狼殺、10係女巫毒其實好make sense
因為6話查殺1，
佢身為狼王既情況下根本冇必要再賣隻小狼出去做成焦點牌，
另外9係咁咬佢點解視野咁清晰知道10係毒，
咁點解佢唔考慮下3可能係女巫？
再者3號係狼既話亦冇必要咁肯定咁點出1係狼殺、10係女巫毒，顯得自己咁有視野

事實上中國祥今次係的確有用邏輯說服人（除左佢誤解順序問題）
冇必要盲反佢

依家講緊佢用順序屈死人喎

Ummm 上邊的小豬好似都冇講過 佢用順序踩

佢有話4玩狼咬呀～
9衝狼王6 09都講左，可能冇特別再提
3係我個人分析佢似好人發言姐
所以狼係真係比宇辰玩死

最後一句完全贊同，宇辰可以唔轉玩法，但係起碼最後嗰陣時唔好自暴自棄啦，自投lol

娛百一星期播4集 集集半個鐘/甚少…唔夠喉

已經比以前好好多啦
以前一星期得1-2集
09第一次玩時d人聽唔明佢邏輯

可能我係fans 所以貪心了

已留言了

09好勁呀

宇辰又有意無意拉爆好人團隊

佢驗10號其實合理 不過09太強就真

cls

之前紹安仲話之後會教佢點夜晚泯神，而家未學已經呢個lv

其實只要有高玩跟佢既視角就會係狼

發覺宇辰拎騎士好鍾意驗零九/以辰

紹安覆盤呢集既話
肯定會話以10號配置第一輪歸棄票定狼
我見佢歸棄票我呆左

今集同佢實力冇關，
係運衰，不過都唔係第一次，
狼坑咁迫我係佢會撞9，
9號講一大堆垃圾都似狼，
同埋佢唔係狼王機會都高

其實佢今集做嘅嘢全部都好合理

其實宇晨今集無咩做錯野
第一輪好人棄票讓一個輪次,之後第2晚成功刀民
就知好人跟住好難玩, 因為2號白天明顯民走, 09帶既狼人之後肯定搵民刀
狼人輪次領先之餘仲要無高玩帶住(鋒澤走左)

其實佢係可以推3定4果張焦點牌，
同埋佢末置位狼王
同埋以佢配置正常唔驗佢都幾難

見到又係呢個坐法我本身都心知不妙，好彩今次第2日先騎

宇辰係第2日話 3號好，但後面講果d原因又係踩緊3號好怪

係 幾驚第一round 零九就要俾人驗

屌今場係個3號on99，又廢又聽唔明邏輯，狼視角就知唔係神 好人視角就會覺佢狼 個隻

佢係鐘意驗歸票位 次次都咁啱佢地兩個坐咁解

印象中以辰、鋒澤、零九都試過第一晚未講嘢就被騎走之後佢就無再咁做

鋒澤個場係佢同宇辰做主持然後俾逸祥騎走

毛弟拍拖

偉晉今集玩得都好好
可惜遇上09

娛百人起碼要有一個意識
因為第一輪唔投票=送狼兩局開刀
所以09呢個lv第一輪唔歸票=好大機會係狼
但娛百人每次都主動棄票

唔識啲人 但想揾啲狼人黎睇
會唔會好難入坑

唔會 我都幾十年無睇過台灣啲嘢 除咗問米祥同丫頭呢啲其他都唔係好識一樣追曬

追哂x2
但我認到黑棒之外嘅明星

但以娛百lv 如果唔肯定唔投唔係好過刀錯一個好人咩?

好似輪次問題?

唔會 認唔到樣都可以認住number先
佢地好多時都用號碼稱呼對方 所以唔識都唔影響

睇多幾集會認到唔少人 因為來來去去都係果批 台灣藝人算容易辨認
有整容但唔會失去原本樣貌特色
蝴蝶例外

係啦 今場衰3號 宇辰只係運唔好

宇辰今集真係無言 諗太多

宇辰前面好地地，最尾又想發功

不過講真09發言又係有D怪 9號明顯坐實預言家都將佢排入狼坑 無上帝視角懷疑佢都唔奇

臨尾都要發一發功

咁事實係女巫冇報銀水 預言家第二晚冇死 09懷疑佢地狼人打另一種套路
不過6 8 一定雙狼 所以9號坐實預言家 09發言係有d d 怪

佢諗3狼互咬就得，09 輕懷疑就唔得

以我對佢嘅了解，
佢應該聽唔明09講咩，
完全淨係諗緊自己果堆推測，
唔係點會成日都明狼，
佢自己仲係度講自己啲廢話

峰澤今場大失準
點都唔應該帶10
唔帶嘅話女巫未必一定毒6
留定9落嚟同6對跳
10仲要咁啱係獵人

同埋其實09同佢
果個3狼定律都係唔現實，
68咁樣爆，佢地已經
將狼坑迫到好緊，
同埋呢個係10人局3狼，
一次過賣哂3狼出去
然後靠屠邊都要好幾輪，
仲有場上有可能騎士未死，
咁樣打法收益其實唔大，
如果係12人局賣3狼1倒勾
就會比較合理，
與其諗佢地三狼裸奔，
不如盤68第一輪保嘅人
有冇狼打倒勾仲好，
畢竟佢地沖得太柒，
而9號又狀態流打到8號面懞懞

唔現實還唔現實
狼人無解藥自刀都試過啦
呢度係娛百就有機會會發生

其實係合乎水準 邱鋒澤做好人帶唔到隊 但有高手帶住多數唔會站錯邊
做狼人就打法太冒險 結果一係打到好高章拍爛手掌 一係好似今集直接送兩狼出去

今日配置除左宇辰都算正常嘅
邏輯弱其實都進步左好多，
但如果有糖果 魷魚 果啲就難講了

我冇睇清楚，
其實夜晚係安排左一齊跳定係點，
正常佢狼王後段位佢跳咪得，
就算人格破產比人投走咪帶9號，
冇必要送多個6號

應該無啦 8號狼王跳預踩6嗰陣6號個樣完全係wtf咁嘅樣

係，一係fake哂，一係一開始已經大勢已去

睇賽後啦，應該到佢果陣即興

睇左了真係鳩玩，
不過佢都算黑，
如果唔係9號係真預佢仲有得打下

帶走9號咁女會毒6號都差唔多 1號都係唔識玩
信用破產都幾慘 但佢真係拎狼仲要狼王幾率太高

好誇張
紹安同卜心LIVE, 聊天室有語濃09

卜心都叫紹安唔好教09抿牌
話佢已經咁勁，要教都教自己先

偉晉 真係好好笑，不過佢係咪基既？

其實紹安係咩人黎，講到佢係狼人殺超高手咁，有無咩實際戰績？

我覺得至少係bi但真係好好笑

之前台灣狼人殺未普及前已經係一d狼人殺節目既常駐玩家
同埋台灣狼人殺圈子唔大，紹安算係圈子入面公認邏輯派既高玩，所以09卜心個d先咁buy佢d觀點,同埋都一齊玩過知咩料
但你話有咩實際戰績又無😂

佢集集都諗太多
做狼又要打啲好特別嘅套路
自刀 查殺狼隊友
做好人又會覺得狼人打啲好特別嘅套路
你估個個都好似你咁咩
講高手佢真係唔算 但係有唔係好差
係一個玩好多花臣嘅老手

佢以前玩爐石
通常玩得呢d用腦卡GAME做到top player玩其他用腦game都唔會難到佢地
所以佢玩狼人殺超哂班都好正常

台灣來講算top，
但同大陸班友冇得比，
大陸人本身就有勾心鬥角，
爾虞我詐，拉關係嘅基因，
但一般水平嘅玩家同觀眾
睇佢啲覆盤會學到唔少野

今集又有高手操作

睇左一睇 紹安發言，佢發言時好多小動作，又摸鼻又摸頸好似好唔自然咁不過唔知係咪特登想扮豬食老虎咁

尋晚個場，狼王唔可以帶走預言家？

佢好似本身係咁，所以d人識佢應該唔怪，但如果上娛應該會係米爺打佢既點

應該差唔多，帶9既話女巫都應該會毒6，不過丫頭未訓醒可以搏下

未睇過紹安 但睇你文字形容d動作咁似09既

丫頭係咪未訓醒唔報銀水

想請教下
1) 狼王扮預言家係為釣出真預言家帶走佢?無點見狼王扮其他神職
2) 如果第一晚女巫唔救人 加第日玩家全棄票 係咪狼隊贏硬?
3) 如果要估到全玩家係咩身份 最好/最快方法係點? 有時無上帝視角我估埋一份都估唔啱/最尾先估到

其實普通狼假跳預言家好過狼王？
死咗都可以繼續扮預言家

跳女巫會比真女巫毒 騎士要翻牌驗人好難跳 獵人跳出嚟收益好少 唔似預咁可以帶風向

以下係我平時睇開其他節目嘅感覺
隨便打下，有錯請指正

1）正常末段位狼王跳係冇好大優勢，
假設係抽牌唔係發牌，
你之後有真預嘅機會本來就唔高，
二來前面多數點都有少少風向，
如果冇你可以選擇唔跳等棄票，
有風向內你就可以打好多戰術出來，
保一好人踩一好人，睬一狼順踩另一好人，
至於點決定要睇場上配置
同玩家特質，仲有前面啲隊友究竟點發言，
什至要睇埋玩家之間平時嘅關係，
你推到一個好人固然好，
推唔到冇人同你對跳都唔會出到你，
同埋如果本身玩家水平有咁上下，
大家唔打狀態流，你平民要分
真假預唔係咁容易

2）假設你係講冇警長局，
其實都唔一定，
因為一來可能有自刀狼，
二來有人死，
預言家可以跳出來報驗人，
場上得返9個人報出來個狼坑會細好多，
同埋女巫之後都可以救人，
除非第一刀就刀死預言家，
否則輪次唔會落後，
而且死人第一輪可以發言，
只要佢同場上其他好人有做返本份，
其實唔會話蝕左，
不過如果警長局多數要救，
因為有警上警下兩輪發言，
留一個人可以易啲睇站邊同埋票形

3）同第一一樣睇你平時對
呢個人有幾熟係最重要，
佢有咩小動作，人狼分別，上下警習慣，
開牌果時如果有交流可以估下，
然後第二就係睇佢發言視覺有冇缺少，
睇預言家就睇警黴流，
驗人有冇晚報合唔合理，
仲有就係有冇好好盤站位同狼坑，
然後村民就睇視角，
前置一般民視覺都會偏窄同埋唔怕死，
神牌除左獵人基本都唔會太過打死一個人，
狼就一般一係倒勾一係衝鋒，
第一輪睇票形其實已經大概估到，
另外因為戰術關係有好多時自刀狼
會唔理女巫發銀水對女巫發言完全冇點評，
淨係掛住講一堆佢想講嘅野混淆好人視點，
又或者有啲人本身同發佢金水嘅人就好熟，
冇可能一啲野都聽唔到自己係度盤雙唔站邊
果啲都可能係雙狼，狼查殺狼。
其實真係有好多套路，
以上已經冇包吸血鬼 黑蝙蝠 石像鬼
黑商 盜賊 丘比特果類版子，
另外玩到一個水平，
咩邏輯其實都係冇咩用，
因為呢個世界有好多人悍跳好過真預言家，
要分好多時係睇啲細微位，
可能5分鐘發言入面全程都好過真預
其中有兩句用字態度係有問題已經出事，
但聽唔聽到真係靠天份，
同埋你聽到都未必有能力帶好人贏，
所以啲高手成日輸左都會講
唔緊要，大家一齊進步。
總之好人一定要為好人做事，
投錯票站錯邊輸都好過唔做事，
你就算廢講錯野，
其實都可能幫到啲高手揾狼坑，
咩都唔講淨係一句我是好人過就真係好難打

1打錯，係有好大優勢

今晚女神局

明了

唔該巴打…睇完你咁講好好多
ps.我無玩過 只有睇人玩
所以問咗咁多問題
除咗娛百板子出過 其次熟有係丘比特了

因為雙藥用哂?佢變咗無用就假跳佢都唔怕嘛?

再來男神局
之後 低玩局 同 高玩局

如果你係問第一輪，
女巫只係用左解藥，
毒藥未用，跳出來係負操作，
除非有本事揾到女巫出來，
而女巫又係前置位冇跳直接白天推走，
否則就算兩個女巫跳，
只會兩個都唔投，
等天黑佢地自行了斷，
你夾硬衝票只會被標狼。
同埋基本上除左個別情況例如佢比人推
女巫第一日出來都冇咩收益，
佢銀水又唔一定係好人，
就算你揾到狼都可以直接毒，
之後仲可以跳下民，
咁點解仲要第一輪就表

係 用完藥對跳都唔怕死 而且好彩嘅話女巫可能死埋直接穿衣服就得 玩到後面一直無女巫跳出嚟報銀水好可能已經死咗

女神局之後應該就係高玩局 狼人爭霸賽之前見到篠的ig story

差男神局

跟住到人妖局

卜心真係好得意，企係度真係好似坐係度咁

篠崎泫好正
唔想票走佢

米爺
又解錯人地句野

屌你老母，上解解撚錯卜心，今次卜心幫篠崎泫解翻俾米爺知

咁一定有小賴同小瓜 其次偉晉 想小A辣上去玩
我諗會好攪笑

可以加多3個換主任 全囡班

米爺, 今集第2輪頭幾句就話"真的暈"
屌, 鐵狼不解釋,又係到9UP

呢局好勁 除咗預言家對跳之外完全無人拍身分 連拍民都無

女神局有問米佬無dewi

米最屈機係曲解人哋句嘢再話人哋有buge

3神, 盤1係女巫走, 獵唔跳正常啦

但係啲神都照被小米屠晒

冇裸點三狼=鐵狼

米爺

on9到

聽發言, 7,8似獵, 兩個直接認2狼王無講原因
4暈緊, 10都認2狼王, 但有分析, 2叫頭幾句就叫獵人藏好, 係獵人既話太做作, 獵人就算要講呢句扮唔係獵通常都係發完言最後補句獵人藏好, 佢咁誇張咁講似民想做事

BTW, 要我盤既話我覺得8 似獵多D, 因為佢對神既數量好敏感

講開獵先醒起2號狼王走有假跳獵 傻咗添 不過佢咁都抿到女巫都算勁

小豬真係無撚logic
篠崎同卜心唔好難為牙豬啦 佢邊有咁高配置
其實2未爆狼為止我都有少少信6
因為以辰歸票好奇怪 有乜理由你預言家 同你對跳鐵狼唔投走去投個聽發言唔企自己嗰邊嘅10
同埋卜心發言好好喎
嗰下唔係以辰死我都要懷疑又係咩神操作了

Btw我都認7獵人or女巫
抿牌7似有神職 同埋發言
8 10都似民
1擺明神職但無開技 9死firm預言
得罪講句無咩聽豬爺講嘢
感覺佢係咁廢噏過水 無諗佢係咪狼呢個問題

我覺得呢排以辰玩得幾差下
唔知係諗太多定咩
發言次序又怪怪哋
又冇啦啦歸票畀卜心

無比8金水歸票真係敗筆9死之後嗰晚8盤得勁好 講6一直都係講如果我狼會點點點操作唔會做低自己身分嗰到好有同感 而且仲係第一個講62狼發狼查殺 無mvp真係可惜

佢少玩警長 無諗過俾金水歸票反而係我預咗
我信9主要都係因為愷樂個表情
同埋佢都叫有留半個警徽流
又同埋我諗緊會唔會係6有自刀 1女巫救咗
警下1有投6 先估到佢係女巫

會唔會第一日6號自刀救左
所以1保6而搵到?

今集可以加入網友推薦集數了
女神局+警長局+上帝視角

Ps 我愛卜心bb

我都係，我本身直頭信左鴇辰上次唔憤氣，今次又黎狼自刀

小豬哥第二日越講2 6 就越怪

之後仲話女巫on9唔救聊爆哂啦，第一日平安夜

佢玩狼已經係9 up 等連續3晚殺神收工

睇賽後問米係成班女面前吹奏自己

on 99以辰，上次亂擋刀同米爺圍爐取暖之後係咪跟撚左佢邏輯呀

同意左小豬話篠崎講後面50%查殺中真預果下有bug

卜心Kimi紀
1 小時前
誰再說我坐著
我以後都不上警了😤😤😤

好撚可愛

篠表情太真，有幾次都想相信她再加上以辰有做狼自刀前科+發言奇怪。但邏輯來講，冇可能以辰做得成狼以辰多玩下警長局吧

可能係最近呢幾集睇得多佢鳩改人發言
我對佢發言容忍程度好高
講到咁撚爛都覺得佢唔係狼而係暈緊嘅好人

你應該諗, 佢好人邊會暈

我都咁估冇理由得佢一個投6

屌你個西，卜心真接講米爺改人發言

屌你又啱
咁佢啲發言真係好撚悶呀嘛
一係裸點 一係乜q都講唔出
我就係估唔中佢啊屌

佢好人嗰陣時會問米，捉一個準一個

笑撚左

Youtube啲人話狼第一晚殺4
我無睇晒賽後討論唔知
如果係嘅話唔知點估到1女巫了

希望唔會比米爺封殺

柯伯承
39 分鐘前
紀卜心說到重點：你都改別人發言...

世界大戰抹黑宇宙了

咁可能純粹冇狼隊上票比6 但1有 所以2帶1

希望卜心bb不會被封殺

可能要靠你地開post

已經少了一個Dewi卜心同又明顯唔like米 比較識玩嘅可能得荳荳同以辰比較安全

卜心應該唔會啦
米爺睇落幾like佢

Dewi 連佢另兩個姊妹影都無埋

卜心睇唔起以辰

之前好似見到dewi上咗嚟拍

重要回覆
公道伯
30 分鐘前
矛盾遊戲世界
本來就可以對章取義啊
自己發言時間說什麼都可以
是其他人腦波弱才會把5號說的聽進去

吊到件米粉

係咪嫁 好耐無見佢啦

佢佢channel
2 小時前
簡廷芮！是不是因為中國祥跟梁以辰不會玩上警而不來？

平安夜之後6號發言已經自爆啦
佢發2號查殺，但竟然話8 9雙狼，搵緊最後一隻

btw 卜心好撚得意

卜心真係好勁佢同以辰一齊企果時勁矮好得意

其實問米信篠崎殺凱希咪仲好
殺以辰係人都知篠崎係狼

大家視覺唔同
問米方程式視覺係殺咗獵人先會有機會比佢帶一隻狼然後再票一隻狼就會輸
但殺預言先篠崎比人投死咗，自己可以做英雄救世

根本蝴蝶發動技能好多人都會撐返篠崎
始終係篠崎發個查殺
佢又走去殺以辰
個頭都洗濕左一半
緊係博人信篠崎唔信以辰

我認同你講法架
但問米會想自己死剩最後做英雄救世威威嘛

同埋當佢知道咗7號係獵人嘅話，殺預先就會好正常
因為殺咗預先好人嘅輪次一定追唔返

卜心邏輯真係好好
我覺得佢係09既level
聽完中國祥改/聽唔明人發言之後聽佢反駁真係大快人心
相比之下以辰退步左好多
都可能係其他人愈黎愈識玩

卜心好cute

米爺有提水 片下面有人cap左時間點
垃圾 出貓出到咁

LM

其實6號成個發言狀態都唔似一個真預言家，
冇警徽流都算，之後大部份時間都係自辯，
通常講得如果我係狼我就點點點然後完果啲，
多數都係狼，第二輪就算9冇死
佢都大機會比9打死，
留佢再多一輪驗人狼仲難打，
另外10號其實唔應該
用冇隊友為理由去站邊6，
6號明顯發言爛到極，
正常狼都全部打倒勾，
佢咁樣站邊好容易被狼打成狼。
至於9雖然應該真係
唔識玩先會決定警右發言，
但其實如果係高手局來講，
警右好過警左，
因為6已經爛成咁，
如果警左會金水同
佢自己都最後發言，
作為預言家其實必勝悍跳狼嘅情況下
反而可以有氣度比返少少空間狼隊

我覺得6發言都算好喎
好多人話佢用狼視野黎發言
咁到你發言就緊係講多d用多角度說法去令人相信自己係好人
所以卜心分析得好岩
6佢最後可以直接講9自刀黎坐高3呢個金水警長既身份黎打 可能真係有人信
反正以辰有前科

女神局排名
卜心>篠崎>丫頭=荳荳

大家一齊交流下，香港好少人交流
第一點我覺得佢無警徽流本身已經好難辯，
其次佢警下的確有盤狼坑，
但佢即使冇警黴應該要補返原本警黴流，
咁先更有機會比人認同你係唔記得左留。
至於9號有次遲上警，
同埋仲有一次做狼打啲好低收益嘅策略
就知佢其實算係唔太識玩果類，
宜家其他人明顯進步左，
睇返佢今日嘅表現，
反而當佢半個新手咁睇容忍度可以較高，
但我同意如果6有留警徽
即使9有半個新手容忍度
6號評分都會比9比高，
但基於第一點我都係認為6號係死狼，
10號佢講果套係邏輯來，
但前面班女明顯比問米迷哂，
基本如果唔係出到狼王帶1號有新方向，
而假設6號第二晚又冇自刀嘅情況下，
下輪佢比隱狼加好人順推係高機率嘅事。
至於第3點來講我係假設真係高手局嘅情況下
警右會係6號先段警下發言，
但淨返兩狼會相對係後段位。
如果邏輯好同金水又係唔差，
警左係可以有金水
聽哂其他發言同自己一齊盤狼坑，
除非佢地可以接受到一個
成日同紹安一齊嘅人冇警徽流，
否則就算6號後段發言，
憑金水加自已點都應該有信心贏到6號。
所以我理解係警右本身已經預埋
比你兩狼去睇6警下發言再決定戰術
警左係唔知6警下會講咩嘅情況下
兩狼要自己決定帶唔帶風向。
另外講下我自己一向好欣賞10號，
佢邏輯我覺得係女玩家入面最好，
不過無柰呢種局唔係邏輯贏人地就跟你，
又要睇問米佬面色，又要應付狀態流，
有時真係好人難做。
同埋問米佬啲邏輯真係有啲廢，
雖然強行修改人地發言去打倒勾係策略之一
但我覺得佢應該冇諗過修改6去救6嘅意圖
之後女巫冇藥又鳩up比3號打，
然後又好似問米揾個獵人出來
自從佢冇得收回mvp之後
09拎親mvp啲面色都唔多好睇

果下已經捉到7號獵人?

問米做狼幾時有人逆過佢意，次次佢話殺邊個就邊個

唔係蝴蝶帶篠崎先係咩，以佢程度未覺得佢好識泯神佢去帶另一件
果下都仲有d懷疑6

以辰仲係流於有假跳同發言既辣度

但邏輯真係相對唔夠其他好
今場直頭聽米爺改人發言話6有bug
咪撚再跟米爺果套啦

同意，雖然話6一直冇用預言家角度出發

但佢預判哂其他人對佢懷疑既點去講，的確一度說服到我
當然對住以辰有前科係會平衡左

佢改6踩6，唔知點解我次次都同理心會做高左俾佢改既人身份

this television show has fulfilled my expectation

唔係話可以唔投mvp咩?
09直頭唔想拎

以前係問米一句話事，
佢一句不如今日沒有mvp就冇人出來投，
果時好多人留言鬧問米，
話問米唔抵得佢表現好過自己，
09想唔想拎唔知，
但佢做到好開心咁問米一定會小氣

次次都自己點3狼但主持人又無得拎
緊係唔想其他人有啦
講咩要謹慎比mvp
但獵人局偉晉都賺左2，3個mvp
最近呢個月好似仲拎得多過09

09會想要公仔多過MVP

自己點完3狼 / 神，然後等d人想投佢 / 吹奏佢果下講句主持人唔揀得

佢不知幾enjoy果下
心諗我唔攞咋

其實MVP有乜用？
有得換錢？

最少拎過三次先可以入決賽

我開頭留意唔到佢企左起身

冇記錯上兩次決賽都係問米拎?

上次分明做比問米
第二局09晨早出咗局

娛百咁弱智都有人睇單係3狼4神已經好on9
仲要騎士獵人同時出現 玩個啲又無邏輯可言

有無 鋒澤好神既集數推介下～～

當娛樂輕鬆吓啫
下下都要好似返工咁正經咩

有冇其他好推介？

Godlie

oh 了解了

女神局好睇呀
如果主任換走再加3個女神 12人局就更正啦
幾精彩呀

今晚冇睇呢個頂下

綜藝娛樂局唔需要過份認真

本身mvp代表實力既一種

要實制既就好似師兄所講可以玩決賽

最肉酸就係決賽做比佢

其實仲有無d 狼人殺group?
遲d隻繁體狼人殺app又有無人玩

主乜Q野任

只有3個人上警

好廢下 6 9 狼都好明顯 d人都睇唔出 仲要投死真預言

凱希下下都追住米爺查殺

佢係偏向入屋一班fd玩

雖然乘日捉錯，女巫又自信毒錯人
但其實算正常，可能tvb果個太柒，廣東話冇幾多個即管支持下
俾d時間進步

查殺就咁話自己係神
投走都唔可惜啦
仲要9號唔上警 第一晚查到3係狼都唔上警?
69雙狼一早出晒黎
騎士一d都唔懷疑第2晚唔死既預仲話等多晚

9唔上警係好怪，應該純粹用未假跳過黎呃其他人

有冇人覺得吳心緹淨係識每一次都係扮預言家炸狼...... 跟住又扮野話睇唔出 鋪鋪都話唔識玩就過

初初黎係好特別，後黎場場都咁玩咁濟

你入咗我哋個tg未

好心超鋒渣晚晚教佢玩啦

米爺次次都唔會聽人指示

收皮啦米爺

愷樂每次都係隱狼一直隱到尾直至最終辯論爆狼

問米即中女巫

佢不如直接講埋邊個騎士同獵人啦唔爭在

屌 完全唔知佢點撚點到女巫
呢集真係話佢無作弊唔撚信
同埋再度證明佢做狼好撚廢
無咗問米呢個技能佢連假跳都唔掂

得兩個可能

1. 有可能剪接剪走左以辰講嘅野 如果唔係佢講嘅野完全唔覺佢係女巫

2. 問米佬又作弊

泯神就服，一輪發言捉埋女巫真係唔知點捉，全部都係女應該都會救愷樂

垃鳩圾
玩咁耐娛百d人乘日唔跳
9跳預言查殺10基本上力度都唔太高啦，咁就放棄

愷樂最尾自己放棄

以辰咪撚再同問米癲啦，聽完佢講點捉自己應該都覺得on9

比起以前都算進步咗嘅
不過佢到而家都係一做最後一狼就好自我放棄
開始有啲貼臉發言
跟住平票對決更加唔使講
一時話係7 然後又好無理由咬5先係 又話唔係5就7

問米講嘅解釋都唔通嘅
佢係直接話完4號係女巫 先睇佢表情

我唔知正規係咪都係可以講一大輪野先殺人

佢段野接近之前逐個問你是狼人嗎，你是好人嗎咁長

問米同愷樂好撚廢
米直接放棄跟住有開天眼帶走女巫
愷樂講話覺得7係狼 到投票就投5
辯論就話唔知5定7

唯一可以幫到問米解釋就係佢問要殺咗女巫先嗰一刻 佢望到以辰嘅表情同其他人唔同 如果唔係就真係作弊

愷樂今場好攰好想快啲完咁 精神啲應該會呃到最後

每兩個話有一神果度拖好耐，最後再疑次炸4女巫咁，再翻轉頭，睇你信唔信

不過唔覺佢捉到8
7個獵面好似高少少
如果出咗5 佢殺7 好人都仲有機
所以呢個板子好人輪次真係好多

嗰陣拖緊時間 等睇暗號 應該

佢大部分時間都冇心機玩

問完米都輸

佢咁中意裸點 又唔點三民 明明屠民先係贏得最快

其實而家一星期4集太多啦
09之前都玩到個樣頹晒 何況錄得更加多既蝴蝶

所以佢通常坐前面
然後我是好人 前置位沒甚麼資訊 照例掉掉水包

成班女都好心機婊

就係等你上水應呢句

傻仔
輪次都未搞清啦

佢本身56 、78 、 34 、9，點完4神位，我心諗你係咪唔記得1、2

之後停左停先點埋1、2出一神超怪

豆豆不嬲演技扮慘top 3，佢講其他人演得好個樣笑到仆街

黎啦下集

做乜出唔到

終於出到

又叫人唔投mvp 不如唔好玩啦
應該比荳荳
愷樂最後專心聽人地講野咩都唔洗做已經穩贏

丫頭好d喎 荳荳除咗最尾投1冇咩貢獻
丫頭盤到2 7對立 精準出2 出7就隨時輸

邊到

娛百女玩家最新排名:
1. 紀卜心
2. 泫
3. 荳荳
4. 凱希
5. 丫頭

點睇

以辰上次自刀扣好多分

3. 凱希
4. 語譨
5. 丫頭

頭兩名肯定，玩好人同狼都有水準
我排凱希高荳荳少少，荳荳玩狼好似淨係識做隱狼，不過佢扮辜果下認第2冇人可以認第1

想排簡廷芮入前5，但太耐冇上就快唔記得佢玩乘點

以辰冇哂節目初期果種感覺，而家陪跑咁
愷樂既進步其實想放佢落5，大部份人睇唔出佢，加上佢開始表水都勁埋

1. 紀卜心
2. 泫
3. 凱希
4. 荳荳
5. 丫頭 = 語譨 兩個都係一覺得自己勁果場就會柒

我排
1. 紀卜心
2. 簡廷芮
3. 荳荳
4. 篠崎泫
5. 凱希

丫頭硬係真啲
以辰而家唔太入流

以辰同宇辰都係娛百開初以為幾好
之後啲嘉賓越來越高質就露底

dewi太耐冇上
已經冇晒印象了 真心

凱希上次禁言vs大根嗰鋪扣好多分

丫頭就近排越戰越勇 開始適應到依家個節奏

以辰以前係狼人殺女偶像 依家已經變咗路人

比娛百 大陸玩家睇 一定覺得問米係on9

大陸個d節目冇乜靚女嘉賓玩

桃小喵
1 小時前
不會封殺卜心啦！想太多，鮪魚跟李佳薇都可以回來雪恥了，而且主任私下待人很寬厚(有最大方的老闆之稱)，不會在意這種小事，反而別人告訴他哪裡沒做好，我覺得他會自己反省然後著手改進，最近有看到他開始努力盤邏輯了(雖然盤的不是很好，但是至少有在努力了)

呢排開始睇 陳零9同邱擇鋒好勁
想問小豬講既邏輯強同穿牆即係點

你咁問即係唔覺佢講完句野後面有邏輯?

有邏輯 係唔明點解d人叫穿牆

有無鋒澤 玩高招既集數推介，太多

反水幾正

紀卜心 篠崎泫 呢兩個前二應該無乜異議 我會排A Range
第三我會排簡廷芮A- 佢番黎有番之前既實力既話 都係高其他女玩家半班
之後 凱希 荳荳 梁以辰 張語譨 B+
愷樂 吳心堤 陳敬宣 B
丫頭好飄忽 有時好勁 有時好雷

有冇人可以叫佢唔好再問米

梁以辰 C range
只識虐新手 遇到高配少少都唔掂

吊，岩岩睇紹安覆盤段live片。佢睇到之前女神局，問米刀獵人贏個刻，09有起個live到留言，打左 : 天眼通~~~

原來09都反米

終於有野見到dewi

老實講... 吳心緹D Range... 完全唔知有咩實力可言...

睇篠崎弦個vlog 就知問米係出貓

更加鐘意09

點解甘講

睇番另外有個女仔（好似陳敬宣）問主任點解唔帶佢個時主任話知道佢係獵人，話咩睇得出有主動權，一講就知穿煲，篠崎弦都笑左

樓主開新post（5）放埋我呢個去1樓,ok?

好波

問米完全回避問題 人哋個個都話扮神 問佢點解唔帶 條友完全唔答 喺度自言自語話應該帶獵

完全冇人討論

今日遲左翻，岩岩睇完

宇晨第一輪又反指標爆發

佢都算保持水準，冇令大家失望

今集個陣容一睇就覺得狼人會輸

邏輯弱邏輯好過邏輯強

但偏偏因為佢次次都咁正常所以好難好sharp咁拎MVP

小瓜真係唔識玩
最尾小賴講得佢好啱，情況有變就唔應該再跟之前傾好咁假跳

但佢有新嘗試都係件好事嚟嘅

最以為又走出黎話2唔係

最強平民，一係就09發揮出色蓋過佢，今場又走個語噥出黎第1輪就睇穿左8 同 10個把戲

冇啦，佢個lv就係收到order 跟足做，一係就隱到最尾
佢明顯未到識變通既lv啦，一陣望住10號叫佢俾指示隨著好似之前有集 kxxxxxxx 咁問阿虎點算

學09講其實投10號點都係有著數

冇辦法，3民4神3狼就係可以順推

小瓜唔識變通
第一輪唔應該再查殺10
第二輪應該自刀補救 女巫一定救佢

兩輪都做錯 實力真係唔掂 自動棄權

睇返賽後原來佢話唔明鋒澤講咩

9號講完女巫唔使救佢，著定玩撚完

好人輪次領先太多無計
就算女巫唔用藥然後佢係真預死咗
場上都係剩2狼 3神2民
騎士起身是但驗一個再排一排坑就收工

之前睇紹安新片都有講預女騎獵只要第一日預跳基本上狼人都唔使點玩

娛百個場本身好人就好大優勢
狼人想贏真係要靠屠民

但係大把人預言家當梅林玩

偉晉係當中嘅絞絞者
而問米就係唔怕死嘅梅林

今集好難睇 形勢一邊倒
再加去到鋒澤發言佢都知死 表水完全係有氣無力+心諗快撚啲完咁嘅樣
如果第一輪唔係刀中預言家 鋒澤叫小瓜發金水俾佢應該會做到呢場好好睇

每次都第一刀就中預
想睇第一刀死騎獵

婁都唔知有冇得玩狼人爭霸賽

冇計啦，小瓜邊識變通

今晚預告第1個死

New post
娛百狼人殺討論 (5)

到依家仲可以第一晚唔救

做效果

以辰主持

小賴幾好

小賴 09 都好勁

最後笑撚到仆街

2號差啲變左第二個以前嘅鮪魚
好彩佢最後有聽小賴講野

一開始就刀走真預留假預呢場係難既

鮪魚果次超越唔到，直頭投個金水

😂真心想知道點解每次都可以刀對或扛推真預

冇小豬 成功尋回睇節目的初心

睇預告09好似又俾問米擺咗上台

小瓜識假跳擋刀好感動 以後唔話佢低玩了